[{"tag":"html","attrs":{"lang":"no","xml:lang":"no"},"content":[{"tag":"head","attrs":null,"content":[{"tag":"meta","attrs":{"content":"text\/html; charset=utf-8","http-equiv":"Content-Type"},"content":null},{"tag":"meta","attrs":{"content":"Nyheter, tv og radio fra Norge og hele verden - NRK.no","name":"title"},"content":null},{"tag":"meta","attrs":{"content":"NRK.no er Norges st\u00f8rste tilbud p\u00e5 nett: nyheter fra Norge og verden, lokalnyheter, radio- og tv-program, podcast, v\u00e6r, helse-, kultur-, underholdning-, humor- og debattstoff.","name":"description"},"content":null},{"tag":"meta","attrs":{"content":"HBcAG-eze7gi0S_bezyBysOx_i_LekkcP3vi5iVokg4","name":"google-site-verification"},"content":null},{"tag":"title","attrs":null,"content":["Nyheter, tv og radio fra Norge og hele verden - NRK.no"]},{"tag":"link","attrs":{"href":"\/ccc\/1.6900413:1.6900414:1.6900415:1.6899303:1.6900417:1.6891774:1.6900625:1.6900617:1.7285559:1.7188316:1.7291904:1.6942915:1.7502788:1.6900420:1.6899335:1.6899330:1.6961672:1.7293460:1.6899619:1.7340581:1.7476358:1.7503514:1.7476432:29517849369\/gzip.css","type":"text\/css","rel":"stylesheet"},"content":null},{"tag":"script","attrs":{"type":"text\/javascript"},"content":["function OAS_RICH(pos){}"]},{"type":"comment","data":" Head Javascripts "},{"tag":"script","attrs":{"src":"\/ccc\/1.7293453:1.7061043:1.7483516:3864730057\/plain.js","type":"text\/javascript"},"content":null}]},{"tag":"body","attrs":{"class":"frontpage nrkno"},"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"page clearfix"},"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"page-hd clearfix"},"content":[{"type":"comment","data":" Section "},{"tag":"div","attrs":{"class":"section clearfix top-content-main col-12"},"content":[{"type":"comment","data":" Section head "},{"type":"comment","data":" \/\/ Section head "},{"type":"comment","data":" Section body "},{"type":"comment","data":" Row "},{"tag":"div","attrs":{"class":"row"},"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"external col-0"},"content":[" ",{"tag":"div","attrs":{"class":"drfront","id":"front-28"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"articles"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-1 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-nbrd img-brd-0","id":"df-28-i5d97f37"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"h2","attrs":null,"content":["Aktuelt p\u00e5 NRK.no"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-2 df-left-in-row df-top-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-28-a8ab2bd2"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/innenriks\/valg\/valg2011\/1.7750272"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-07\/25\/28-6b7e9000-14168eec.jpeg","alt":" ","height":"110","width":"198"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/innenriks\/valg\/valg2011\/1.7750272"},"content":["Valgomaten \u2013 finn ditt parti"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-2 df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-28-a0656182"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/1.7723046"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Terror, foto: Scanpix","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-07\/30\/28-34bfe015-750571ea.jpeg","width":"198","height":"115"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/1.7723046"},"content":["Alt om terroren som rystet oss"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-2 df-right-in-row df-top-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-28-m4a3bf09"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7707018"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Somalia, foto: Scanpix","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-07\/25\/28-7b03efe6-a083be8d.jpeg","width":"198","height":"113"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7707018"},"content":["Katastrofen p\u00e5 Afrikas Horn"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"br","attrs":{"class":"clearer "},"content":null}," ",{"type":"comment","data":" needed to make the container stretch around all the elements "},"\n"]},"\n"]}]},{"type":"comment","data":" \/\/ Row "},{"type":"comment","data":" \/\/Section body "},{"type":"comment","data":" Section foot "},{"type":"comment","data":" \/\/ Section foot "}]},{"type":"comment","data":" \/\/Section "},{"type":"comment","data":" Section "},{"tag":"div","attrs":{"class":"section clearfix top-content-side col-6"},"content":[{"type":"comment","data":" Section head "},{"type":"comment","data":" \/\/ Section head "},{"type":"comment","data":" Section body "},{"type":"comment","data":" Row "},{"tag":"div","attrs":{"class":"row"},"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"placeholder"},"content":[{"tag":"h2","attrs":null,"content":["Nettradio \u2013 P3 akkurat n\u00e5"]},"\n",{"tag":"script","attrs":{"type":"text\/javascript"},"content":["\nAC_FL_RunContent(\n'quality','best', \n'width', '310',\n'height', '115',\n'movie', '\/contentfile\/file\/1.7291933!forsideboks',\n'wmode', 'window',\n'AllowScriptAccess', 'always'\n);\n"]},"\n",{"tag":"noscript","attrs":null,"content":["\n",{"tag":"div","attrs":null,"content":["\n",{"tag":"object","attrs":{"height":"","width":"","data":"\/contentfile\/file\/1.7291933!forsideboks.swf","type":"application\/x-shockwave-flash"},"content":["\n",{"tag":"param","attrs":{"value":"310","name":"width"},"content":null},"\n",{"tag":"param","attrs":{"value":"115","name":"height"},"content":null},"\n",{"tag":"param","attrs":{"value":"\/contentfile\/file\/1.7291933!forsideboks.swf","name":"movie"},"content":null},"\n",{"tag":"param","attrs":{"value":"window","name":"wmode"},"content":null},"\n",{"tag":"param","attrs":{"value":"always","name":"allowscriptaccess"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n"]}]}]},{"type":"comment","data":" \/\/ Row "},{"type":"comment","data":" \/\/Section body "},{"type":"comment","data":" Section foot "},{"type":"comment","data":" \/\/ Section foot "}]},{"type":"comment","data":" \/\/Section "},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"nrk-globalnavigation clearfix"},"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":{"class":"toplevel clearfix"},"content":[{"tag":"h1","attrs":{"style":"display: none;"},"content":["Nyheter"]},{"tag":"div","attrs":{"title":"NRK","class":"nrk-logo"},"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK","href":"http:\/\/www.nrk.no\/"},"content":["NRK"]}]},{"tag":"form","attrs":{"title":"S\u00f8k p\u00e5 NRK.no","method":"get","action":"http:\/\/www.nrk.no\/sok\/index.php","id":"sitesearch"},"content":[{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"label","attrs":null,"content":["S\u00f8k p\u00e5 NRK.no"]},{"tag":"input","attrs":{"value":"default_collection","name":"site","type":"hidden"},"content":null},{"tag":"input","attrs":{"value":"default_frontend","name":"client","type":"hidden"},"content":null},{"tag":"input","attrs":{"value":"xml_no_dtd","name":"output","type":"hidden"},"content":null},{"tag":"input","attrs":{"value":"1","name":"filter","type":"hidden"},"content":null},{"tag":"input","attrs":{"value":"10","name":"num","type":"hidden"},"content":null},{"tag":"input","attrs":{"value":"html","name":"type","type":"hidden"},"content":null},{"tag":"input","attrs":{"name":"q","type":"text","class":"textinput"},"content":null},{"tag":"input","attrs":{"name":"btnG","value":"S\u00f8k","type":"submit","class":"buttoninput"},"content":null}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"sublevel clearfix hidden"},"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"h4","attrs":null,"content":["Nyheter"]},{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Forsiden p\u00e5 NRK.no","href":"http:\/\/www.nrk.no\/"},"content":["Forsiden"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Norge","href":"http:\/\/www.nrk.no\/norge\/"},"content":["Norge"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Verden","href":"http:\/\/www.nrk.no\/verden\/"},"content":["Verden"]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"\u00d8konomi","href":"http:\/\/www.nrk.no\/okonomi\/"},"content":["\u00d8konomi"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Sport","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/"},"content":["Sport"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Kultur og underholdning: litteratur, film og musikk med mer","href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/"},"content":["Kultur og underholdning"]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"separator-right"},"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Helse, forbruk og livsstil","href":"http:\/\/www.nrk.no\/helse-forbruk-og-livsstil\/"},"content":["Helse, forbruk og livsstil"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Vitenskap og teknologi","href":"http:\/\/www.nrk.no\/vitenskap-og-teknologi\/"},"content":["Vitenskap og teknologi"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"V\u00e6r (yr.no)","href":"http:\/\/www.yr.no\/"},"content":["V\u00e6r (yr.no)"]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"separator-right"},"content":[{"tag":"h5","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter"]},{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":{"class":"chooser"},"content":[{"tag":"form","attrs":{"action":""},"content":[{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"label","attrs":null,"content":["Velg fylke"]},{"tag":"select","attrs":{"class":"js-location","name":"location"},"content":[{"tag":"option","attrs":null,"content":["Velg fylke"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/ostlandssendingen\/"},"content":["Akershus"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/sorlandet\/"},"content":["Aust-Agder"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/ostafjells\/"},"content":["Buskerud"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/nordnytt\/"},"content":["Finnmark"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/ho\/"},"content":["Hedmark"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/hordaland\/"},"content":["Hordaland"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/mr\/"},"content":["M\u00f8re og Romsdal"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/trondelag\/"},"content":["Nord-Tr\u00f8ndelag"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/nordland\/"},"content":["Nordland"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/ho\/"},"content":["Oppland"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/ostlandssendingen\/"},"content":["Oslo"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/rogaland\/"},"content":["Rogaland"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/sfj\/"},"content":["Sogn og Fjordane"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/trondelag\/"},"content":["S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/ostafjells\/"},"content":["Telemark"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/nordnytt\/"},"content":["Troms"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/sorlandet\/"},"content":["Vest-Agder"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/ostafjells\/"},"content":["Vestfold"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"http:\/\/www.nrk.no\/ostfold\/"},"content":["\u00d8stfold"]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK S\u00e1pmi","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sapmi\/"},"content":["S\u00e1pmi"]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"icon-video-16-negative","title":"Dagsrevyen","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/prosjekt\/31"},"content":["Dagsrevyen"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"icon-audio-16-negative js-audio","title":"NRK Alltid Nyheter","href":"http:\/\/www.nrk.no\/radio\/?kanal=an"},"content":["NRK Alltid Nyheter"]}]}]}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"sublevel clearfix hidden"},"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"h4","attrs":null,"content":["TV"]},{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":{"class":"separator-right"},"content":[{"tag":"h5","attrs":null,"content":["Nett-TV"]},{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"icon-video-16-negative","title":"TV-programmer","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/"},"content":["TV-programmer"]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"h5","attrs":null,"content":["Nett-TV direkte"]},{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"icon-video-16-negative","title":"NRK1","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/direkte\/nrk1\/"},"content":["NRK1"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"icon-video-16-negative","title":"NRK2","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/direkte\/nrk2\/"},"content":["NRK2"]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"padded separator-right"},"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"icon-video-16-negative","title":"NRK3","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/direkte\/nrk3\/"},"content":["NRK3"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"icon-video-16-negative","title":"NRK Super","href":"http:\/\/www.nrksuper.no\/super\/tv\/"},"content":["NRK Super"]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"separator-right"},"content":[{"tag":"h5","attrs":null,"content":["Oversikt"]},{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"TV-guide (tider & kanaler)","href":"http:\/\/www.nrk.no\/tv\/"},"content":["TV-guide (tider & kanaler)"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Hjemmesider for alle TV-programmer A-\u00c5","href":"http:\/\/www.nrk.no\/tv\/#active-programs"},"content":["Alle programmer A-\u00c5"]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK Tekst-TV","href":"http:\/\/www.nrk.no\/teksttv\/"},"content":["Tekst-TV"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Podkast","href":"http:\/\/www.nrk.no\/podkast\/"},"content":["Podkast"]}]}]}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"sublevel clearfix hidden"},"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"h4","attrs":null,"content":["Radio"]},{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"h5","attrs":null,"content":["Nettradio"]},{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"icon-audio-16-negative js-audio","title":"NRK P1","href":"http:\/\/www.nrk.no\/radio\/?kanal=p1"},"content":["NRK P1"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"icon-audio-16-negative js-audio","title":"NRK P2","href":"http:\/\/www.nrk.no\/radio\/?kanal=p2"},"content":["NRK P2"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"icon-audio-16-negative js-audio","title":"NRK P3","href":"http:\/\/www.nrk.no\/radio\/?kanal=p3"},"content":["NRK P3"]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"padded separator-right"},"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"icon-audio-16-negative js-audio","title":"NRK mP3","href":"http:\/\/www.nrk.no\/radio\/?kanal=mpetre"},"content":["NRK mP3"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"icon-audio-16-negative js-audio","title":"NRK Super (Superradio)","href":"http:\/\/www.nrksuper.no\/super\/radio\/"},"content":["NRK Super (Superradio)"]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"chooser"},"content":[{"tag":"form","attrs":{"action":"http:\/\/www.nrk.no\/radio\/"},"content":[{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"label","attrs":null,"content":["Flere kanaler"]},{"tag":"select","attrs":{"class":"js-audio","name":"kanal"},"content":[{"tag":"option","attrs":null,"content":["Flere kanaler"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"an"},"content":["NRK Alltid Nyheter"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"ak"},"content":["NRK Klassisk"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"jazz"},"content":["NRK Jazz"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"fmk"},"content":["NRK Folkemusikk"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"sport"},"content":["NRK Sport"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"gull"},"content":["NRK Gull"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"p3urort"},"content":["NRK P3 Ur\u00f8rt"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"p3pyro"},"content":["NRK P3 Pyro"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"p3radioresepsjonen"},"content":["NRK P3 Radioresepsjonen"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"p3nrs"},"content":["NRK P3 National Rap Show"]},{"tag":"option","attrs":{"value":"sami"},"content":["NRK S\u00e1pmi"]}]}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"separator-right"},"content":[{"tag":"h5","attrs":null,"content":["Oversikt"]},{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Radioguide (tider & kanaler)","href":"http:\/\/www.nrk.no\/radio\/"},"content":["Radioguide (tider & kanaler)"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Hjemmesider for alle radioprogrammer A-\u00c5","href":"http:\/\/www.nrk.no\/radio\/#active-programs"},"content":["Alle programmer A-\u00c5"]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Spillelister p\u00e5 radio","href":"http:\/\/www.nrk.no\/spillelister\/"},"content":["Spillelister p\u00e5 radio"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Podkast","href":"http:\/\/www.nrk.no\/podkast\/"},"content":["Podkast"]}]}]}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"sublevel clearfix hidden"},"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"h4","attrs":null,"content":["Snarveier"]},{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":{"class":"separator-right"},"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"strong","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK Super (barn)","href":"http:\/\/www.nrksuper.no\/"},"content":["NRK Super (barn)"]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"strong","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Barne-TV","href":"http:\/\/www.nrksuper.no\/super\/tv\/"},"content":["Barne-TV"]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"strong","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK Skole inneholder klipp fra NRKs innholdsrike TV- og radioarkiv. Alle klipp er knyttet opp mot l\u00e6replanen og Grep.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/skole\/"},"content":["NRK Skole"]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"strong","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK P3","href":"http:\/\/www.nrkp3.no\/"},"content":["NRK P3"]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"strong","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Sport","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/"},"content":["Sport"]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"strong","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Yr.no (v\u00e6r)","href":"http:\/\/www.yr.no\/"},"content":["Yr.no (v\u00e6r)"]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"strong","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"UT.no (turguide)","href":"http:\/\/www.ut.no\/"},"content":["UT.no (turguide)"]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Blogger","href":"http:\/\/blogg.nrk.no\/"},"content":["Blogger"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK Butikken","href":"http:\/\/www.nrkbutikken.no\/"},"content":["Butikken"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Debattforum","href":"http:\/\/www.nrk.no\/debatt\/"},"content":["Debattforum"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Distrikt","href":"http:\/\/www.nrk.no\/distrikt\/"},"content":["Distrikt"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Melodi Grand Prix","href":"http:\/\/www.nrk.no\/mgp\/"},"content":["Melodi Grand Prix"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Filmpolitiet (filmer, spill & serier)","href":"http:\/\/nrkp3.no\/filmpolitiet\/"},"content":["Filmpolitiet (filmer, spill & serier)"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Fotball","href":"http:\/\/www.nrk.no\/fotball\/"},"content":["Fotball"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Helse, forbruk og livsstil","href":"http:\/\/www.nrk.no\/helse-forbruk-og-livsstil\/"},"content":["Helse, forbruk og livsstil"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Juntafil (sex & ten\u00e5ringsliv)","href":"http:\/\/www.juntafil.no\/"},"content":["Juntafil (sex & ten\u00e5ringsliv)"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Kringkastingsorkestret (KORK)","href":"http:\/\/www.nrk.no\/kork\/"},"content":["Kringkastingsorkestret (KORK)"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Kultur og underholdning: litteratur, film og musikk med mer","href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/"},"content":["Kultur og underholdning"]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Litteratur","href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur\/litteratur\/"},"content":["Litteratur"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Matoppskrifter","href":"http:\/\/www.nrk.no\/mat\/"},"content":["Mat"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Natur","href":"http:\/\/www.nrk.no\/natur\/"},"content":["Natur"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"icon-audio-16-negative js-audio","title":"Nettradio","href":"http:\/\/www.nrk.no\/radio\/?kanal=p1"},"content":["Nettradio"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"icon-video-16-negative","title":"Nett-TV","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/"},"content":["Nett-TV"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Norge","href":"http:\/\/www.nrk.no\/norge\/"},"content":["Norge"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRKbeta (teknologi)","href":"http:\/\/www.nrkbeta.no\/"},"content":["NRKbeta (teknologi)"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Podkast","href":"http:\/\/www.nrk.no\/podkast\/"},"content":["Podkast"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Hjemmesider for alle TV- og radioprogrammer A-\u00c5","href":"http:\/\/www.nrk.no\/program\/"},"content":["Programmer A-\u00c5"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Radioguide (tider & kanaler)","href":"http:\/\/www.nrk.no\/radio\/"},"content":["Radioguide (tider & kanaler)"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"RSS","href":"http:\/\/www.nrk.no\/rss\/"},"content":["RSS"]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"separator-right"},"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK S\u00e1pmi","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sapmi\/"},"content":["S\u00e1pmi"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Spillelister p\u00e5 radio","href":"http:\/\/www.nrk.no\/spillelister\/"},"content":["Spillelister p\u00e5 radio"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"S\u00f8k etter innhold fra NRK","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sok\/"},"content":["S\u00f8k"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK Tekst-TV","href":"http:\/\/www.nrk.no\/teksttv\/"},"content":["Tekst-TV"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Trafikk","href":"http:\/\/www.nrk.no\/trafikk\/"},"content":["Trafikk"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"TV-guide (tider & kanaler)","href":"http:\/\/www.nrk.no\/tv\/"},"content":["TV-guide (tider & kanaler)"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Ur\u00f8rt (uetablert musikk)","href":"http:\/\/www11.nrk.no\/urort\/default.aspx"},"content":["Ur\u00f8rt (uetablert musikk)"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Verden","href":"http:\/\/www.nrk.no\/verden\/"},"content":["Verden"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Vitenskap og teknologi","href":"http:\/\/www.nrk.no\/vitenskap-og-teknologi\/"},"content":["Vitenskap og teknologi"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"\u00d8konomi","href":"http:\/\/www.nrk.no\/okonomi\/"},"content":["\u00d8konomi"]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"h5","attrs":null,"content":["Om NRK"]},{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Tips NRK","href":"http:\/\/www.nrk.no\/tips\/"},"content":["Tips NRK"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Kontakt (Publikumsservice)","href":"http:\/\/www.nrk.no\/kontakt\/"},"content":["Kontakt (Publikumsservice)"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Om NRK","href":"http:\/\/www.nrk.no\/info\/"},"content":["Om NRK"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Hjelp","href":"http:\/\/www.nrk.no\/hjelp\/"},"content":["Hjelp"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Lisens","href":"http:\/\/www.nrk.no\/lisens\/"},"content":["Lisens"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Ledige stillinger","href":"http:\/\/www.nrk.no\/stilling\/"},"content":["Ledige stillinger"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK Aktivum","href":"http:\/\/www.nrkaktivum.no\/"},"content":["NRK Aktivum"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Vil du v\u00e6re publikum i studio?","href":"http:\/\/www.nrkaktivum.no\/publikum\/"},"content":["Publikum (billetter)"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Pressetjenesten","href":"http:\/\/www.nrk.no\/presse\/"},"content":["Presse"]}]}]}]}]}]}]}]}]}]}]}]},{"tag":"div","attrs":{"class":"page-bd clearfix"},"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"wrapper clearfix"},"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"external col-18 col--1"},"content":[" ",{"tag":"div","attrs":{"class":"drfront","id":"front-26"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"articles"},"content":["\n"]},"\n",{"tag":"br","attrs":{"class":"clearer "},"content":null}," ",{"type":"comment","data":" needed to make the container stretch around all the elements "},"\n"]},"\n"]},{"type":"comment","data":" Section "},{"tag":"div","attrs":{"class":"section clearfix main col-12"},"content":[{"type":"comment","data":" Section head "},{"type":"comment","data":" \/\/ Section head "},{"type":"comment","data":" Section body "},{"type":"comment","data":" Row "},{"tag":"div","attrs":{"class":"row"},"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"external col-12"},"content":[" ",{"tag":"div","attrs":{"class":"drfront","id":"front-2"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"articles"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container df-container-skin-blank row-1","id":"container_df-2-o7120fcc"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-inner"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-header"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-header-inner"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-1 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row left bg-container-heading img-brd-0","id":"df-2-cc569b91"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"strong","attrs":null,"content":["OPPR\u00d8RET I LIBYA:"]},"\u00a0"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-1 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-n8014605"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760233"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Tripoli,foto: Ap","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-446d01a0-7eba3165.jpeg","alt":" ","width":"638","height":"328"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 58px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760233"},"content":[{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 62px;"},"content":["R\u00f8yken siger opp fra"]}," Gaddafis hovedkvarter"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760233"},"content":[{"tag":"strong","attrs":{"style":"font-size: 19px;"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/target-16x16.gif","alt":"16px direkte-ikon"},"content":null}," F\u00f8lg situasjonen i Libya minutt for minutt"]}]}]},{"tag":"p","attrs":{"style":"font-size: 18px;"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/bullet-16x16.png","alt":"16px punkt-ikon"},"content":null}," Les ogs\u00e5: ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760225"},"content":["Oppr\u00f8rerne hevdet Gaddafis s\u00f8nn var arrestert \u2013 dukket opp i natt"]}]},{"tag":"p","attrs":{"style":"font-size: 18px;"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/bullet-16x16.png","alt":"16px punkt-ikon"},"content":null}," Les ogs\u00e5:",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760193"},"content":[" BBC-journalist havnet midt i skuddlinjen"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-two-thirds row-1 df-left-in-row df-bottom-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-2-ce6ce83c"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7761042"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"234","class":"article-image","title":"Lockerbie, foto: AFP","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-d9ea017f-d5debfec.jpeg","alt":" ","width":"418"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 30px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7761042"},"content":[{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 32px;"},"content":["USA ber libyske oppr\u00f8rere"]}," fengsle Lockerbie-bomberen"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7761042"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-1 df-right-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-2-b0b9038b"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7761137"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Oana Lungescu, foto: AFP","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-e564a356-086801dc.jpeg","alt":" ","width":"198","height":"230"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 19px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7761137"},"content":["Nato: \u2212 Siste kapittel ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 35px;"},"content":["for Gaddafi"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7761137"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-2 df-left-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-c489dd38"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostafjells\/vestfold\/1.7761199"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-35426dab-da6acaf7.jpeg","title":"U-sving, foto: NRK","class":"article-image","width":"308","height":"212"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostafjells\/vestfold\/1.7761199","style":"font-size: 22px;"},"content":["Dette kan koste deg 3200 kr"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostafjells\/vestfold\/1.7761199"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-2 df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-dff77dfe"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/hedmark_og_oppland\/1.7761219"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Kronprinsparet, foto: Helle Therese Kongsrud","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-09d76fde-808bf2f3.jpeg","alt":" ","width":"308","height":"174"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 27px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/hedmark_og_oppland\/1.7761219"},"content":["I dag m\u00e5tte Mette-Marit ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 33px;"},"content":["droppe h\u00f8ye h\u00e6ler"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/hedmark_og_oppland\/1.7761219"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-3 df-left-in-row df-top-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-d036b7c0"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/premier_league\/1.7761284"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-dcae3de0-1ec8ae33.jpeg","alt":"Nasri","width":"198","height":"119"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 24px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/premier_league\/1.7761284"},"content":["Nasri g\u00e5r til City"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":["Arsenal bekrefter overgangen."]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"gotolink","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/premier_league\/1.7761284"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-3 df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-backdrop img-brd-1","id":"df-2-d171d9fa"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_trondelag\/1.7761050"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"111","class":"article-image","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-1d864fa3-361ff656.jpeg","width":"198"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 18px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_trondelag\/1.7761050"},"content":["D\u00f8de i frontkollisjon ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 30px;"},"content":["med tankbil"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"gotolink","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_trondelag\/1.7761050"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-3 df-right-in-row df-top-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-vcc8255f"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostfold\/1.7760613"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Mona Bergseth, foto: NRK","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-e5d39bd5-7884eb7b.jpeg","alt":" ","width":"198","height":"122"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 15px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostfold\/1.7760613"},"content":["Varslet huseier om pedofil"]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 17px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostfold\/1.7760613"},"content":[" \u2212 begikk nye overgrep"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostfold\/1.7760613"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-two-thirds row-4 df-left-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-m9ec3751"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostafjells\/telemark\/1.7761147"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"234","class":"article-image","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-940a6aca-4965f8fb.jpeg","alt":" ","width":"418"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 31px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostafjells\/telemark\/1.7761147"},"content":["Sparebanken blir ikkje kvitt ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 42px;"},"content":["tjue tusen vinflasker"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":["Uvanleg alkoholproblem i Seljord Sparebank som no har laga vinkjeller."]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostafjells\/telemark\/1.7761147"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-4 df-right-in-row df-top-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-i5a40e3c"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/nyheter\/distrikt\/sorlandet\/1.7761289"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-68f09de7-b944fc08.jpeg","title":"Panda, foto: Scanpix","class":"article-image","width":"198","height":"272"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/nyheter\/distrikt\/sorlandet\/1.7761289","style":"font-size: 22px;"},"content":["Sjelden krabat f\u00f8dt ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 29px;"},"content":["i Kristiansand"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/nyheter\/distrikt\/sorlandet\/1.7761289"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-5 df-left-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-n5add77a"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/premier_league\/1.7760588"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"173","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-fb139d36-c80620ef.jpeg","title":"Brad Friedel, foto: Ap","class":"article-image","width":"308"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/premier_league\/1.7760588","style":"font-size: 26px;"},"content":["Keeperveteran (40) satte ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 27px;"},"content":["Premier League-rekord"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":["\u2013 Det er helt sykt, sier Erik Thorstvedt."]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/premier_league\/1.7760588","class":"gotolink"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-5 df-right-in-row df-top-in-row right bg-brd img-brd-1","id":"df-2-rdd13e99"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7761093"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Motlys \/ Norsk Filmdistribusjon","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-374ab3d4-1663c5e4.jpeg","width":"308","height":"196"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7761093","style":"font-size: 22px;"},"content":["\u00abOslo, 31. august\u00bb nominert ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 24px;"},"content":["til Nordisk R\u00e5ds filmpris"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7761093"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-6 df-left-in-row df-top-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-p9e23b68"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760555"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"107","class":"article-image","title":"Monsterorkan, foto: AP","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-4e41af77-a0e61f6b.jpeg","alt":" ","width":"198"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 21px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760555"},"content":["USA trues av mulig ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 31px;"},"content":["kjempeorkan"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-16x16.png","alt":"16px video-ikon"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760555"},"content":["Les saken og se video"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-two-thirds row-6 df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row right bg-brd img-brd-1","id":"df-2-w915621e"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/okonomi\/1.7760559"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-60425593-74399d1d.jpeg","alt":" ","title":"Foto: Johan B. S\u00e6ttem\/NRK\/Bj\u00f8rn Sigurds\u00f8n\/Scanpix","class":"article-image","width":"418","height":"262"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/okonomi\/1.7760559","style":"font-size: 27px;"},"content":["Tusenvis av sm\u00e5sparere h\u00e5per han seirer over DnB NOR igjen",{"tag":"br","attrs":null,"content":null}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/okonomi\/1.7760559"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":"16px video-ikon","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-16x16.png"},"content":null}," Les saken og se video"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-6 df-left-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-wfc48e25"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7760582"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"59","class":"article-image","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-009301b0-701f8749.jpeg","width":"198"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7760582","style":"font-size: 24px;"},"content":["Rock n'roll-legende er d\u00f8d"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7760582","class":"gotolink"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-7 df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row right bg-brd img-brd-1","id":"df-2-u280c809"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.yr.no\/nyheter\/1.7760408"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Flom, foto: Scanpix","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-450d8e74-dfdc7545.jpeg","width":"198","height":"235"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 23px;","href":"http:\/\/www.yr.no\/nyheter\/1.7760408"},"content":["Derfor regnet det s\u00e5 mye i sommer"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.yr.no\/nyheter\/1.7760408"},"content":["Les saken"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/bullet-16x16.png","alt":"16px punkt-ikon"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.yr.no\/"},"content":["Yr.no: Sjekk v\u00e6ret der du er"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-two-thirds row-7 df-left-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row right bg-brd img-brd-1","id":"df-2-b63bc2d7"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_sogn_og_fjordane\/1.7761115"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-dbd0cebc-787768ff.jpeg","alt":"UTAN FRONTRUTE: Slik s\u00c3\u00a5g lastebilen ut d\u00c3\u00a5 politiet kom over k\u00c3\u00b8yret\u00c3\u00b8yet utanfor F\u00c3\u00b8rde.","width":"418","height":"272"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 27px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_sogn_og_fjordane\/1.7761115"},"content":["K\u00f8yrde lastebil\u00a0\u2212 utan frontrute"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"gotolink","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_sogn_og_fjordane\/1.7761115"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container df-container-locked df-container-skin-default-white-bg row-8","id":"container_df-2-k5e47a33"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-inner"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-header"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-header-inner"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-8 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-0","id":"df-2-n5d1df8e"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"dkbox"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"dkbox-header"},"content":["\n",{"tag":"h3","attrs":null,"content":["\u00a0"]},"\n",{"tag":"a","attrs":{"href":"javascript:;"},"content":["Endre sted"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"dkbox-main"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"dkbox-content"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"dkbox-articles-main"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"dkbox-articles-list"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"dkbox-weather"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"dkbox-setup"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":["Oppgi postnummer for \u00e5 hente nyheter og v\u00e6r fra ditt distrikt:"]},"\n",{"tag":"input","attrs":{"maxlength":"4","type":"text"},"content":null}," ",{"tag":"button","attrs":null,"content":["Oppdat\u00e9r"]}," ",{"tag":"small","attrs":null,"content":["\u00a0 "]}]},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container df-container-skin-default row-9","id":"container_df-2-ldca529d"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-inner"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-header"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-header-inner"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-9 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-l6418ec4"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7755153"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"241","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-0f5b2ec6-e044f0e9.jpeg","alt":" ","class":"article-image","width":"638"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7755153","style":"font-size: 49px;"},"content":["Slik blir TV-h\u00f8sten p\u00e5 NRK"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":["Flere av NRKs tungvektere er tilbake, men det blir ogs\u00e5 mye nytt. Her f\u00e5r du full oversikt."]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":" ","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-24x24.png"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7755153"},"content":["Les saken og se video"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-two-thirds row-9 df-left-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-icb8cf6b"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7760416"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-ba1f0403-7d29d725.jpeg","title":"Sigrid s\u00f8ker selskap, foto: NRK","class":"article-image","width":"418","height":"116"},"content":null}]},{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7760416"},"content":null},{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7760416"},"content":null},{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7760416"},"content":null},{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7760416"},"content":null}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7760416","style":"font-size: 30px;"},"content":["\u2013 Ragnar (70) har flest friere"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":["Er en av hovedpersonene i nytt sjekkeprogram med Sigrid Bonde Tusvik."]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7760416","class":"gotolink"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-9 df-right-in-row df-top-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-h214a6b1"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/trekant\/fint-med-st%C3%B8rre-mangfold\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-56fd0fe3-5924f432.jpeg","title":"B\u00e5rd Nylund, foto: LLH","class":"article-image","width":"198","height":"101"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/trekant\/fint-med-st%C3%B8rre-mangfold\/","style":"font-size: 30px;"},"content":["\u2212 Trekant blir mer relevant"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/trekant\/fint-med-st%C3%B8rre-mangfold\/"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-two-thirds row-10 df-left-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-x5c90201"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/her-er-artistene-til-p3-skolesessions\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-aa0292c6-31a3243a.jpeg","alt":" ","width":"418","height":"211"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 33px;","href":"http:\/\/p3.no\/her-er-artistene-til-p3-skolesessions\/"},"content":["\u2212 Det blir et show som blir ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 36px;"},"content":["superverdt \u00e5 f\u00e5 med seg"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":["Over 400 skoler er allerede p\u00e5meldt til P3s skolesessions."]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/her-er-artistene-til-p3-skolesessions\/"},"content":["Les saken"]}]},{"tag":"p","attrs":{"style":"font-size: 18px;"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/bullet-16x16.png","alt":"16px punkt-ikon"},"content":null}," Les ogs\u00e5: ",{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 18px;","href":"http:\/\/p3.no\/vi-gjor-noe-riktig\/"},"content":["Erik og Kriss: \u2212 Vi gj\u00f8r noe riktig"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-10 df-right-in-row df-top-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-q8b4b6b1"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760888"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-09d6af1a-4d44b25a.jpeg","width":"198","height":"275"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 23px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760888"},"content":["FNs rettighetsr\u00e5d ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 24px;"},"content":["vil granske Syria"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"gotolink","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760888"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-11 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-w79667a0"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/innenriks\/valg\/valg2011\/1.7756497"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Foto: Bjark\u00f8y kommune","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-3cffecb7-0986620d.jpeg","alt":" ","width":"638","height":"354"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 39px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/innenriks\/valg\/valg2011\/1.7756497"},"content":["I denne kommunen er 65 prosent ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 62.65px;"},"content":["av l\u00e6rerne ufagl\u00e6rte"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/innenriks\/valg\/valg2011\/1.7756497"},"content":["Les saken"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 19px;","href":"http:\/\/blogg.nrk.no\/valg\/2011\/08\/23\/valgkamp-i-utakt\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/bullet-24x24.png","alt":"24px punkt-ikon"},"content":null}," VALGBLOGGEN: \u00abPolitikerne i denne valgkampen g\u00e5r ikke i takt\u00bb"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/bullet-24x24.png","alt":"24px punkt-ikon"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 21px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/valgomat\/"},"content":["Fremdeles usikker p\u00e5 hva du skal stemme? Pr\u00f8v NRKs valgomat!"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-12 df-left-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-u10698bf"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760469"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Andy Coulson, foto: REUTERS","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-c01f7f51-d7b6baa9.jpeg","alt":" ","width":"308","height":"239"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 16px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760469"},"content":["\u2212 Mottok store summer fra skandaleavis ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 22px;"},"content":["mens han jobbet for Cameron"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"gotolink","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760469"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-12 df-right-in-row df-top-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-n62ebc69"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7760847"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"183","class":"article-image","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-4ff4e575-a7bfd670.jpeg","width":"308"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 24px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7760847"},"content":["\u2212 En fallit at Oslo skylder ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 46.85px;"},"content":["p\u00e5 regjeringa"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":["Krangelen om stengingen av Grubbegata i full gang."]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-16x16.png","alt":"16px video-ikon"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7760847"},"content":["Les saken og se video"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-13 df-left-in-row df-top-in-row left bg-backdrop img-brd-0","id":"df-2-ff4ac553"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 36px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760583"},"content":[{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 45px;"},"content":["90 oppr\u00f8rere"]}," drept i flyangrep"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760583"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-13 df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-gdcc1026"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/sykkel\/1.7760655"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-eff2c002-b3aa0fa3.jpeg","alt":" ","class":"article-image","width":"308","height":"66"},"content":null}]},{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/sykkel\/1.7760655"},"content":null}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/sykkel\/1.7760655","style":"font-size: 26px;"},"content":["Overraskende ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 28px;"},"content":["VM-tropp"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/sykkel\/1.7760655","class":"gotolink"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-14 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-ue85d032"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/innenriks\/valg\/valg2011\/1.7760062"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-44a43577-a0deafc1.jpeg","title":"Klasserom. Foto: Lise \u00c5serud\/Scanpix","class":"article-image","height":"204","width":"638"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/innenriks\/valg\/valg2011\/1.7760062","style":"font-size: 39px;"},"content":["\u2013 Nasjonale pr\u00f8ver f\u00f8rer til press, ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 55px;"},"content":["drilling og regelrett juks"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":["\u2013 I stedet for \u00e5 l\u00e6re pensum, l\u00e6rer elevene hvordan de skal utf\u00f8re pr\u00f8vene."]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/innenriks\/valg\/valg2011\/1.7760062"},"content":["Les saken"]}]},{"tag":"p","attrs":{"style":"font-size: 19px;"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":"24px punkt-ikon","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/bullet-24x24.png"},"content":null}," Les ogs\u00e5: ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/innenriks\/valg\/valg2011\/1.7756921"},"content":["SV: \u2013 Uheldig med pr\u00f8vedrilling. H\u00f8yre: \u2013 Ingen ulempe"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-15 df-left-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-a3a17503"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/1.7760470"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Gullvinnere, foto: AP","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-a1082826-e74be7ff.jpeg","alt":" ","width":"198","height":"188"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 24px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/1.7760470"},"content":["Spilte nazi-sang ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 26px;"},"content":["for gullvinnere"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"gotolink","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/1.7760470"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-15 df-top-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-w980f5c3"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/hordaland\/1.7760539"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Marte Mj\u00f8s Persen, foto: NRK","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-4b6a591b-0e26fd40.jpeg","width":"198","height":"195"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 15px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/hordaland\/1.7760539"},"content":["Ukjent Ap-kandidat topper ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 26px;"},"content":["meningsm\u00e5ling"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"gotolink","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/hordaland\/1.7760539"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-15 df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-u481b243"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/1.7760300"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Drillo, foto: Scanpix","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-2a2f5c57-d6e9cdd6.jpeg","alt":" ","width":"198","height":"196"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 17px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/1.7760300"},"content":["\u2013 Ingen fordel med bare ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 24px;"},"content":["utenlandsproffer"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/1.7760300"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-two-thirds row-16 df-left-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-mc338e0d"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/nyheter\/distrikt\/hordaland\/1.7760259"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Trailerulykke, foto: Arnstein Karlsen","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-2f24d4f3-9d4dd2be.jpeg","alt":" ","height":"230","width":"418"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 34px;","href":"http:\/\/nrk.no\/nyheter\/distrikt\/hordaland\/1.7760259"},"content":["Dette gikk utrolig nok bra"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/nyheter\/distrikt\/hordaland\/1.7760259"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-16x16.png","alt":"16px video-ikon"},"content":null},{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/pictures-alt-2-16x16b.png","alt":"16px galleri-ikon"},"content":null}," \u00a0Les saken, se video og bildegalleri"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-16 df-right-in-row df-top-in-row left bg-backdrop img-brd-0","id":"df-2-r02bf599"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 27px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostfold\/1.7760746"},"content":["Seiler funnet"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":["Grunnst\u00f8tte utenfor \u00d8stfold."]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/target-16x16-negative.gif","alt":"16px direkte-ikon"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostfold\/1.7760746"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-16 df-right-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-nd15ab40"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_ostafjells\/vestfold\/1.7760649"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":"Color Viking hadde vel 15 meter igjen til kaia i Str\u00c3\u00b8mstad da ankeret fikk feste. Kapteinens raske beslutning forhindret trolig en st\u00c3\u00b8rre ulykke. Dette bildet er tatt i indre havn i Sandefjord.","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-1da4bf71-9cb8f9c6.jpeg","class":"article-image","height":"97","width":"198"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_ostafjells\/vestfold\/1.7760649","style":"font-size: 32px;"},"content":["Kastet anker"]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_ostafjells\/vestfold\/1.7760649","style":"font-size: 22px;"},"content":["\u00a0\u2212 unngikk kaikrasj"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_ostafjells\/vestfold\/1.7760649","class":"gotolink"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container df-container-skin-VALG2011_COUNTER row-17","id":"container_df-2-h3576b25"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-inner"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-header"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-header-inner"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-17 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row left bg-container-heading img-brd-0","id":"df-2-b5b95232"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"iframe","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/files\/nrk.no\/_forsiden\/ContainerCounter\/index.html","marginwidth":"0","marginheight":"0","width":"640","frameborder":"0","height":"40","scrolling":"no"},"content":null}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-17 df-left-in-row df-top-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-2-p57dcc9a"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_trondelag\/1.7760250"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-2014c69e-8500406d.jpeg","title":"Foto: Beate Haugtr\u00f8\/NRK","class":"article-image","width":"198","height":"135"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_trondelag\/1.7760250","style":"font-size: 32px;"},"content":["SV vil ta KrF inn i varmen"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_trondelag\/1.7760250"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-17 df-top-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-2-dc586672"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/innenriks\/valg\/valg2011\/1.7750272"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/15\/2-d28e9808-9eed3e91.jpeg","class":"article-image","width":"198","height":"115"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/innenriks\/valg\/valg2011\/1.7750272","style":"font-size: 24px;"},"content":[{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 33px;"},"content":["Hvem er du"]}," ",{"tag":"br","attrs":null,"content":null},"mest enig med?",{"tag":"br","attrs":null,"content":null}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/innenriks\/valg\/valg2011\/1.7750272"},"content":["Les saken"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":"16px punkt-ikon","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/bullet-16x16.png"},"content":null},{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/valgomat\/","style":"font-size: 21px;"},"content":[" Ta NRKs valgomat!"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-17 df-right-in-row df-top-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-2-p049434d"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7759938"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Foto: KrF","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-cb990384-5f0244e6.jpeg","alt":" ","width":"198","height":"143"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 24px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7759938"},"content":["KrF-leder trekker ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 31px;"},"content":["homo-utspill"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"gotolink","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7759938"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/sound-medium-16x16.png","alt":"16px lyd-ikon"},"content":null}," Les saken og h\u00f8r intervjuet"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-17 df-left-in-row df-right-in-row df-bottom-in-row left bg-nbrd img-brd-0","id":"df-2-j11eddb7"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":{"style":"font-size: 19px;"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/bullet-24x24.png","alt":"24px punkt-ikon"},"content":null}," Les ogs\u00e5: ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/nyheter\/distrikt\/troms_og_finnmark\/1.7760394"},"content":["Frp mener Statens Vegvesen driver valgkamp for Ap og H\u00f8yre"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-18 df-left-in-row df-top-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-oc673ef5"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/vitenskap-og-teknologi\/1.7760441"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-efc0f84c-0253f372.jpeg","alt":"Er dette et bilde av livet, slik det s\u00c3\u00a5 ut for 3,4 milliarder \u00c3\u00a5r siden? Ja, mener forskerne. De gr\u00c3\u00a5lige halvm\u00c3\u00a5neformene er to av fossilene, mens de sorte krystallene er rester av maten forskerne antar at bakteriene spiste. ","width":"308","height":"257"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 26px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/vitenskap-og-teknologi\/1.7760441"},"content":["Verdens eldste fossiler?"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"gotolink","href":"http:\/\/www.nrk.no\/vitenskap-og-teknologi\/1.7760441"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-18 df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row right bg-brd img-brd-1","id":"df-2-d8f244d1"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760292"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Foto: Stian Lysberg Solum \/ SCANPIX","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-92e40475-b6f05758.jpeg","alt":" ","width":"308","height":"213"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 36px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760292"},"content":[{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 36.89px;"},"content":["Betalte seg ut av"]}," fengselet i Bolivia"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"gotolink","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760292"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-19 df-left-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-ae544056"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/sport\/1.7760721"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Even Hovland, foto: NRK","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-a7915cf5-6564e2c7.jpeg","alt":" ","width":"198","height":"119"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 22px;","href":"http:\/\/nrk.no\/sport\/1.7760721"},"content":["Avviser at Hovland ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 30px;"},"content":["er p\u00e5 vei bort"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/sport\/1.7760721"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-19 left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-i1f72a57"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/helse-forbruk-og-livsstil\/1.7760571"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-5146a1a0-854c4c7b.jpeg","alt":" ","width":"198","height":"115"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/helse-forbruk-og-livsstil\/1.7760571"},"content":[{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 21px;"},"content":["Studenter lyver seg ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 27px;"},"content":["til pengest\u00f8tte"]}]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/helse-forbruk-og-livsstil\/1.7760571"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-19 df-right-in-row df-bottom-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-2-t58d7fc8"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_ostafjells\/vestfold\/1.7760485"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image top","title":"Fallskjermulykke, foto: Scanpix","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-454f7c21-bb5a2210.jpeg","alt":" ","width":"198","height":"115"},"content":null}]},{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_ostafjells\/vestfold\/1.7760485"},"content":null}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 20px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_ostafjells\/vestfold\/1.7760485"},"content":["H\u00e5per hjelmkamera ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 37px;"},"content":["kan gi svar"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_ostafjells\/vestfold\/1.7760485"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container df-container-skin-blank row-20","id":"container_df-2-aa4dd088"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-inner"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-header"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-header-inner"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-20 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-2-g427857f"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/trekant\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"80","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-abb9b33c-21f85eea.jpeg","class":"article-image","width":"638"},"content":null}]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-two-thirds row-20 df-left-in-row df-top-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-2-q266a800"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/trekant\/alle-har-jo-sex\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-a7d86471-06d2cec4.jpeg","alt":" ","width":"418","height":"246"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 41px;","href":"http:\/\/p3.no\/trekant\/alle-har-jo-sex\/"},"content":[{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 43px;"},"content":["\u00abTrekant\u00bb er tilbake"]},{"tag":"br","attrs":null,"content":null},{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 36px;"},"content":["\u2013 hetere enn noen gang!"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/trekant\/alle-har-jo-sex\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-24x24.png","alt":" "},"content":null}," \u00a0Les saken og se frekk smakebit her!"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-20 df-right-in-row df-top-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-2-d048c10e"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/trekant\/even\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Foto: Kim Erlandsen, NRK P3","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-483d0302-20a8a637.jpeg","width":"198","height":"89"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/trekant\/even\/"},"content":["Deltaker 1: Nakensoveren "]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-20 df-right-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-2-q203dc9c"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/trekant\/johanna\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Foto: Kim Erlandsen, NRK P3","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-cdf68278-7cdb0e6c.jpeg","width":"198","height":"84"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/trekant\/johanna\/"},"content":["Deltaker 2: Piercing i puppen"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-20 df-right-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-2-h138458e"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/trekant\/benjamin\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Foto: Kim Erlandsen\/NRK P3","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-3dea388e-a4d321c8.jpeg","width":"198","height":"83"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/trekant\/benjamin\/"},"content":["Deltaker 3: Homofil RBK-fan"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-20 df-left-in-row df-right-in-row df-bottom-in-row left bg-nbrd img-brd-0","id":"df-2-k3eb74c1"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-24x24.png","alt":" "},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 19px;","href":"http:\/\/p3.no\/trekant\/sesong-1\/"},"content":["Gikk du glipp av sesong 1 av \u00abTrekant?\u00bb Her kan du se alle episodene"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-three-fourths row-21 df-left-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-c020fb9c"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7760271"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"150","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-c554dc60-d7bfa767.jpeg","title":"Foto: Brenden, Jo E.\/Scanpix","class":"article-image","width":"473"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7760271","style":"font-size: 46px;"},"content":["Tror Breivik ville lage ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 55px;"},"content":["Oklahoma-bombe"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7760271"},"content":["Les saken"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":"16px punkt-ikon","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/bullet-16x16.png"},"content":null}," Les ogs\u00e5: ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7760067"},"content":["\u2013 Politiet konkluderte for tidlig"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-fourth row-21 df-right-in-row df-top-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-v32a7b3b"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/okonomi\/1.7760499"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-3bcdaf12-1c2e4e8f.jpeg","width":"143","height":"220"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/okonomi\/1.7760499","style":"font-size: 19px;"},"content":[{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 27px;"},"content":["Derfor g\u00e5r"]}," Oslo B\u00f8rs opp"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/okonomi\/1.7760499","class":"gotolink"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-22 df-left-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-tf129503"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/hedmark_og_oppland\/1.7759124"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"204","class":"article-image","title":"Foto: Reidar Kj\u00e6stad\/NRK","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-4f4fd46d-e10e186b.jpeg","alt":" ","width":"308"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 34px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/hedmark_og_oppland\/1.7759124"},"content":[{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 37px;"},"content":["Frykter nytt s\u00f8le-"]},{"tag":"br","attrs":null,"content":null},"mareritt i \u00abBirken\u00bb"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/hedmark_og_oppland\/1.7759124"},"content":["Les saken"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/bullet-16x16.png","alt":"16px punkt-ikon"},"content":null}," Les ogs\u00e5: ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/nyheter\/distrikt\/hedmark_og_oppland\/1.7760247"},"content":["Kj\u00f8per sykler for 90.000 kr"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrk.no\/multimedia\/1.7244771"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/16x16_grafikk.png","alt":"16px direkte-ikon"},"content":null}," ",{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-16x16.png","alt":"16px video-ikon"},"content":null}," SE: L\u00f8ypeprofil og \u00abBirken\u00bb tr\u00e5kk for tr\u00e5kk "]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-22 df-right-in-row df-top-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-b7460ac0"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7760364"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-cb56af7a-2e68cf4c.jpeg","title":"Foto: Erlend Aas \/ SCANPIX","class":"article-image","width":"308","height":"285"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7760364","style":"font-size: 26px;"},"content":["Enighet i TV-meklingen"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7760364"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-23 df-left-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-backdrop img-brd-1","id":"df-2-f75c2294"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760133"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Newsweek-cover (Foto: Scanpix\/ Newsweek)","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/22\/2-f7791b3b-a3496258.jpeg","width":"198","height":"180"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760133","style":"font-size: 18px;"},"content":["Saken mot Strauss- Kahn smuldrer opp"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":["Statsadvokaten ber om at siktelsen droppes."]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760133","class":"gotolink"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-two-thirds row-23 df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-r1c45964"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/hallop3\/sebastian-tester-stuping\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"135","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/2-2aa62276-cb9a8563.jpeg","class":"article-image","width":"418"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/hallop3\/sebastian-tester-stuping\/","style":"font-size: 40px;"},"content":["Her stuper Sebastian\u00a0"]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/hallop3\/sebastian-tester-stuping\/","style":"font-size: 38px;"},"content":[{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 41px;"},"content":["\u2212 uten armer og bein"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":["\u2212 Han klarte seg bra. Han har mye kroppskontroll som er viktig i stuping."]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/hallop3\/sebastian-tester-stuping\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":"16px video-ikon","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-16x16.png"},"content":null}," Les saken og se video"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":"16px punkt-ikon","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/bullet-16x16.png"},"content":null}," Les ogs\u00e5: ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/hallop3\/sebastian-tester-sport\/"},"content":["Sebastian tester skating, breaking, stuping og fotball"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-24 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-e437d706"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"215","class":"article-image","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/22\/2-84b5c4a3-9c991500.jpeg","alt":" ","width":"638"},"content":null}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 39px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/1.7760172"},"content":["\u00c5rets bom og \u00e5rets keepertabbe?"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"gotolink","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/1.7760172"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-24x24.png","alt":" "},"content":null}," Les saken og se video fra H\u00f8nefoss - Ranheim"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-two-thirds row-25 df-left-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-dda1aae5"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/hedmark_og_oppland\/1.7760180"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Kronprins Haakon og kronprinsesse Mette-Marit i Folldal (Foto: Kongsrud\/ NRK)","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/22\/2-a4e62b4d-71d8924b.jpeg","alt":" ","width":"418","height":"244"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 28px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/hedmark_og_oppland\/1.7760180"},"content":[{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 29px;"},"content":["\u2013 N\u00e5r ungene ser dette p\u00e5 TV, kommer de aldri til \u00e5 tilgi oss"]}," for at vi ikke tok den med hjem"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"gotolink","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/hedmark_og_oppland\/1.7760180"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-25 df-right-in-row df-top-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-b1bbee0e"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_trondelag\/1.7759450"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/22\/2-ce8fe401-8edc80ef.jpeg","alt":" ","width":"198","height":"289"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 19px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_trondelag\/1.7759450"},"content":[{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 20px;"},"content":["Ordf\u00f8rere utsatt for"]}," vold og drapstrusler"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"gotolink","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_trondelag\/1.7759450"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-26 df-left-in-row df-top-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-b81db453"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/1.7760143"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Mikels far (Foto: Scanpix)","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/22\/2-519b5291-c47e73fa.jpeg","width":"198","height":"150"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 19px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/1.7760143"},"content":["Mikels far sluppet fri"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"gotolink","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/1.7760143"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-two-thirds row-26 df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row right bg-brd img-brd-1","id":"df-2-j4cbcf0f"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/premier_league\/1.7760179"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Rooney (Foto: Scanpix)","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/22\/2-3a2ab389-88599f99.jpeg","alt":" ","width":"418","height":"357"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":{"style":"font-size: 24px;"},"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 23px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/premier_league\/1.7760179"},"content":["Her scorer Rooney med det nye h\u00e5ret"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/premier_league\/1.7760179"},"content":["Les saken"]}," | ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/premier_league\/1.7760048"},"content":[" NRK.no fulgte kampen: Manchester United - Tottenham 3-0"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-26 df-left-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-2-d7d76924"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7756504"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"91","class":"article-image","title":"Boine og Kvitnes (Foto: Scanpix)","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/22\/2-dfde0f62-642cc9b3.jpeg","alt":" ","width":"198"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 25px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7756504"},"content":["Dobbel nordisk ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 46px;"},"content":["\u00e6respris"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"gotolink","href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7756504"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container df-container-skin-Festival_jomfruer row-27","id":"container_df-2-e3c24c70"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-inner"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-header"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-header-inner"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-27 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row left bg-container-heading img-brd-0","id":"df-2-n7e80f8a"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":["."]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-27 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-2-s95e7aeb"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/jeg-saa-for-meg-de-verste-scenariene\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"352","class":"article-image","title":"Festivaljomfruer (Foto: NRK P3)","alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-07\/22\/2-d17f2ccb-c1666436.jpeg","width":"638"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/jeg-saa-for-meg-de-verste-scenariene\/"},"content":[{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 61px;"},"content":["\u2212 Det var noen svarte ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 66px;"},"content":["hull i hukommelsen"]}]}]}]},{"tag":"p","attrs":{"style":"font-size: 16px;"},"content":["Vi fulgte festivaljomfruene Ronja (21), Mathias (20) og Vegard (20) p\u00e5 \u00e5rets Roskildefestival."]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":" ","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-24x24.png"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/jeg-saa-for-meg-de-verste-scenariene\/"},"content":[{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 21px;"},"content":["Les mer og se de aller f\u00f8rste klippene fra den nye nettserien"]}]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-27 df-left-in-row df-bottom-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-2-cb7253ef"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/video\/festivaljomfruer_2011_mathias\/D0FB915DA84E3C7E\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Mathias, foto: NRK","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-07\/22\/2-89b1e431-d94fab7d.jpeg","alt":" ","width":"198","height":"133"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 17px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/video\/festivaljomfruer_2011_mathias\/D0FB915DA84E3C7E\/"},"content":["\u2212 Spesielt \u00e5 ha med seg kamerateam p\u00e5 festival"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-16x16.png","alt":"16px video-ikon"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/video\/festivaljomfruer_2011_mathias\/D0FB915DA84E3C7E\/"},"content":["Se video av Mathias her"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-27 df-bottom-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-2-j843bdcb"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/video\/festivaljomfruer_2011_ronja\/01DC9FA19D365EB9\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Ronja, foto: NRK","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-07\/22\/2-c4b17e4c-172f6d32.jpeg","alt":" ","width":"198","height":"133"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 15px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/video\/festivaljomfruer_2011_ronja\/01DC9FA19D365EB9\/"},"content":["\u2212 Jeg tror jeg drakk mange ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 19px;"},"content":["liter alkohol den uka"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-16x16.png","alt":"16px video-ikon"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/video\/festivaljomfruer_2011_ronja\/01DC9FA19D365EB9\/"},"content":["Se video av Ronja her"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-one-third row-27 df-right-in-row df-bottom-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-2-i24effc8"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/video\/festivaljomfruer_2011_vegard\/B172CD145221CD25\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":" ","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-07\/22\/2-5e45e759-e2eda166.jpeg","title":"Vegard, foto: NRK","class":"article-image","width":"198","height":"120"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/video\/festivaljomfruer_2011_vegard\/B172CD145221CD25\/","style":"font-size: 19px;"},"content":["\u2212 Det er altfor mange ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 29px;"},"content":["s\u00f8te piker her"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":"16px video-ikon","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-16x16.png"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/video\/festivaljomfruer_2011_vegard\/B172CD145221CD25\/"},"content":["Se video av Vegard her"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-28 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-2-r8e9cb8b"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"tax-wrapper"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"tax-box"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"tax-header"},"content":["\n",{"tag":"script","attrs":{"type":"text\/javascript","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/skatt\/Skatt09\/Files\/skatt09_check_values.js"},"content":["\n"]},"\n",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/skattelister2009\/","class":"tax-logo"},"content":["Skattelister",{"tag":"span","attrs":null,"content":["Inntekts\u00e5ret 2009"]}]}," ",{"tag":"form","attrs":{"method":"get","action":"http:\/\/www.nrk.no\/skattelister2009\/sok\/","id":"skatt09_form"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"tax-search"},"content":[{"tag":"input","attrs":{"name":"fulltnavn","onkeydown":"if(event.which || event.keyCode){if ((event.which == 13) || (event.keyCode == 13)) { return checkValues();}} else {return true};","class":"textinput","type":"text"},"content":null}," ",{"tag":"input","attrs":{"value":"S\u00f8k","onclick":"checkValues()","class":"buttoninput","type":"button"},"content":null},"\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":["Skriv inn navn, f.eks. \u00ab",{"tag":"em","attrs":null,"content":["Ola Nordmann"]},"\u00bb.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/skattelister2009\/sok\/"},"content":["Avansert s\u00f8k"]}]}]},"\n",{"tag":"p","attrs":{"id":"error_msg"},"content":["\u00a0"]},"\n"]},"\n"]}]},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"br","attrs":{"class":"clearer "},"content":null}," ",{"type":"comment","data":" needed to make the container stretch around all the elements "},"\n"]},"\n"]}]},{"type":"comment","data":" \/\/ Row "},{"type":"comment","data":" \/\/Section body "},{"type":"comment","data":" Section foot "},{"type":"comment","data":" \/\/ Section foot "}]},{"type":"comment","data":" \/\/Section "},{"type":"comment","data":" Section "},{"tag":"div","attrs":{"class":"section clearfix side col-6"},"content":[{"type":"comment","data":" Section head "},{"type":"comment","data":" \/\/ Section head "},{"type":"comment","data":" Section body "},{"type":"comment","data":" Row "},{"tag":"div","attrs":{"class":"row"},"content":[{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"group nettv col-6"},"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"group-hd"},"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"logo"},"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK Nett-TV","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nettv\/"},"content":["NRK Nett-TV"]}]}]},{"tag":"ul","attrs":{"class":"row"},"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"teaser element clearfix col-6"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"width":"290","alt":"Boardwalk Empire","src":"http:\/\/www.nrk.no\/contentfile\/imagecrop\/1.7759175?cropid=f169w310"},"content":null},{"tag":"span","attrs":null,"content":["Boardwalk Empire 8:12"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/klipp\/778002","title":"Boardwalk Empire 8:12 - Urovekkende opplysninger"},"content":["Urovekkende opplysninger"]}]}]}]}]}]},{"tag":"div","attrs":{"class":"group nettv list col-6"},"content":[{"tag":"ul","attrs":{"class":"row"},"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"teaser element clearfix col-6"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"width":"100","alt":"Top Gear","src":"http:\/\/www.nrk.no\/contentfile\/imagecrop\/1.7760639?cropid=f169w100"},"content":null},{"tag":"span","attrs":null,"content":["Kremen av Top Gear 1:4"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/klipp\/778080","title":"Kremen av Top Gear 1:4 - Legendariske r\u00e5tasser"},"content":["Legendariske r\u00e5tasser"]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"teaser element clearfix col-6"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"width":"100","alt":"Trygdekontoret 05.04.11","src":"http:\/\/www.nrk.no\/contentfile\/imagecrop\/1.7582040?cropid=f169w100"},"content":null},{"tag":"span","attrs":null,"content":["Trygdekontoret 7:10"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/klipp\/726722\/","title":"Trygdekontoret 7:10 - - Jeg er ingen vestkantgutt"},"content":["- Jeg er ingen vestkantgutt"]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"teaser element clearfix col-6"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"width":"100","alt":"1994","src":"http:\/\/www.nrk.no\/contentfile\/imagecrop\/1.7759394?cropid=f169w100"},"content":null},{"tag":"span","attrs":null,"content":["1994"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/klipp\/742689","title":"1994 - Amanda-vinner"},"content":["Amanda-vinner"]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"teaser element clearfix col-6"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"width":"100","alt":"Sissel i f\u00f8rste Landeplage","src":"http:\/\/www.nrk.no\/contentfile\/imagecrop\/1.4988446?cropid=f169w100"},"content":null},{"tag":"span","attrs":null,"content":["Landeplage: Kj\u00e6rlighet"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/klipp\/778081","title":"Landeplage: Kj\u00e6rlighet - Romansen som aldri brenner ut"},"content":["Romansen som aldri brenner ut"]}]}]}]}]}]},{"tag":"div","attrs":{"class":"group nettv channel-list col-6"},"content":[{"tag":"ul","attrs":{"class":"row"},"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK1","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/direkte\/nrk1\/","class":"icon-video-16-negative"},"content":["NRK1"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK2","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/direkte\/nrk2\/","class":"icon-video-16-negative"},"content":["NRK2"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK3","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/direkte\/nrk3\/","class":"icon-video-16-negative"},"content":["NRK3"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK Super","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/direkte\/nrksuper\/","class":"icon-video-16-negative"},"content":["NRK Super"]}]}]},{"tag":"div","attrs":{"class":"group-ft"},"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Flere TV-programmer","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nettv\/"},"content":["Flere TV-programmer"]}," | ",{"tag":"a","attrs":{"title":"TV-guide","href":"http:\/\/www.nrk.no\/tv\/"},"content":["TV-guide"]}]}]},{"tag":"div","attrs":{"class":"group netradio channel-list last col-6"},"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"group-hd"},"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"logo"},"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK Nettradio","href":"http:\/\/www.nrk.no\/radio\/?kanal=p1","class":"js-audio"},"content":["NRK Nettradio"]}]}]},{"tag":"ul","attrs":{"class":"row"},"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK P1","href":"http:\/\/www.nrk.no\/radio\/?kanal=p1","class":"icon-audio-16-negative js-audio"},"content":["NRK P1"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK P2","href":"http:\/\/www.nrk.no\/radio\/?kanal=p2","class":"icon-audio-16-negative js-audio"},"content":["NRK P2"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK P3","href":"http:\/\/www.nrk.no\/radio\/?kanal=p3","class":"icon-audio-16-negative js-audio"},"content":["NRK P3"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK mP3","href":"http:\/\/www.nrk.no\/radio\/?kanal=mpetre","class":"icon-audio-16-negative js-audio"},"content":["NRK mP3"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK Alltid Nyheter","href":"http:\/\/www.nrk.no\/radio\/?kanal=an","class":"icon-audio-16-negative js-audio"},"content":["NRK Alltid Nyheter"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"NRK Super","href":"http:\/\/www.nrksuper.no\/super\/radio\/","class":"icon-audio-16-negative"},"content":["NRK Super"]}]}]},{"tag":"div","attrs":{"class":"group-ft"},"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Flere radiokanaler","href":"http:\/\/www.nrk.no\/radio\/"},"content":["Flere radiokanaler"]}]}]}]},{"tag":"div","attrs":{"class":"external col-6"},"content":[" ",{"tag":"div","attrs":{"class":"drfront","id":"front-6"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"articles"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container df-container-locked df-container-skin-default-white-bg row-1","id":"container_df-6-gef9a8d3"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-inner"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-header"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-header-inner"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-1 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row left bg-brd img-brd-0","id":"df-6-kd782e88"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/valgomat"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"195","alt":"NK Valgomat","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/12\/6-0cff4734-00a1cba5.jpeg","title":"NRK Valgomat","class":"article-image","width":"308"},"content":null}]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-1 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-6-r2e96c09"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7760709"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"343","class":"article-image","title":"V\u00e5rt lille land","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/18\/6-6719608e-d2d7fb91.jpeg","alt":"V\u00e5rt lille land","width":"308"},"content":null}]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container df-container-skin-terrorinorge2-side row-2","id":"container_df-6-g9a7fbf1"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-inner"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-header"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-header-inner"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-2 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row left bg-container-heading img-brd-0","id":"df-6-o2c4ee9c"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 18px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7723046"},"content":["22.7"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-2 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row left bg-backdrop img-brd-1","id":"df-6-g26ce6a7"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/minnetavle\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"444","class":"article-image","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/01\/6-5c2cfff7-186e1357.jpeg","alt":" ","width":"308"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 23px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/minnetavle\/"},"content":["Dette er de 77 som mistet ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 24px;"},"content":["livet da terroren rammet"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/16x16_grafikk.png","alt":"16px direkte-ikon"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/minnetavle\/"},"content":["Les mer om ofrene her"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-2 df-left-in-row df-right-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-6-sfa0a618"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/klipp\/776782\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/16\/6-b8195744-d9366527.jpeg","alt":" ","width":"308","height":"229"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 24px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/klipp\/776782\/"},"content":[{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 28px;"},"content":["Se Supernytts spesial-"]}," sending for barn og unge"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":["Barn og voksne deler sine opplevelser og tanker om terrorangrepet i Supernytts ekstrasending."]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"strong","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-16x16.png","alt":"16px video-ikon"},"content":null}," "]},"SE:",{"tag":"strong","attrs":null,"content":[" ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nett-tv\/klipp\/776782\/"},"content":["Supernytts 22. juli-sending"]}]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-2 df-left-in-row df-right-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-6-de97dd98"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7723046"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Eksplosjon i Oslo. Foto: Scanpix","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/01\/6-3d4da385-69fcf639.jpeg","alt":" ","width":"308","height":"238"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 29px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7723046"},"content":["Alt om terrorangrepet"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7723046"},"content":["Les alle sakene"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-16x16.png","alt":"16px video-ikon"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 17px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/video\/emne\/Terror\/"},"content":["Se alle videoene om 22.07.11"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-2 df-left-in-row df-right-in-row left bg-nbrd img-brd-1","id":"df-6-oed293f7"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7733995"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/01\/6-e5df98ca-e717c5d6.jpeg","alt":" ","title":"Foto: Rune Eian\/NRK","class":"article-image","height":"262","width":"308"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7733995","style":"font-size: 32px;"},"content":[{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 33px;"},"content":["Fulgte terrorofrene"]}," til deres siste hvile"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":"24px galleri-ikon","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/pictures-alt-2-24x24b.png"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/norge\/1.7733995","style":"font-size: 12px;"},"content":["Se bildene fra begravelsene"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-full row-2 df-left-in-row df-right-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-0","id":"df-6-n886a8cd"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"iframe","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/files\/nrk.no\/_forsiden\/html\/index.html","marginwidth":"0","marginheight":"0","width":"308","frameborder":"0","height":"320","scrolling":"no"},"content":null}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"df-container-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-3 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-6-l141d805"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostlandssendingen\/1.7760851"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"H\u00e5vard Tjora, foto: NRK","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/6-c03983ca-2c999f74.jpeg","alt":" ","width":"308","height":"301"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 22px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostlandssendingen\/1.7760851"},"content":["Her er \u00abBlanke ark\u00bb-H\u00e5vards ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 30px;"},"content":["beste skolestart-tips"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-16x16.png","alt":"16px video-ikon"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostlandssendingen\/1.7760851"},"content":["Les saken og se video"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-4 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-6-hb77bebb"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/lydverket\/karriereselvmord-langt-fra\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Suicidial Tendencies, foto: NRK","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/6-6317e0aa-aba23c38.jpeg","alt":" ","width":"308","height":"308"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 22px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/lydverket\/karriereselvmord-langt-fra\/"},"content":["Skatepunklegender imponerte ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 36px;"},"content":["i skatepark i Oslo"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/pictures-alt-2-16x16b.png","alt":"16px galleri-ikon"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/lydverket\/karriereselvmord-langt-fra\/"},"content":["Les saken og se bildene"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-5 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-6-q32d596b"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/filmpolitiet\/2011\/08\/vampire-diaries-s02\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Vampire Diaries, foto: CW","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/6-4794749e-45ad60a3.jpeg","alt":" ","width":"308","height":"339"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 26px;","href":"http:\/\/p3.no\/filmpolitiet\/2011\/08\/vampire-diaries-s02\/"},"content":["Heltene m\u00f8ter mer blod ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 31px;"},"content":["og flere utfordringer"]}]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/p3.no\/filmpolitiet\/2011\/08\/vampire-diaries-s02\/"},"content":["Les anmeldelsen av Vampire Diaries - sesong to."]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-6 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-6-y0823bbe"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/mat\/1.6476259"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"346","class":"article-image","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/6-b660ffc5-233230e4.jpeg","alt":" ","width":"308"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 24px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/mat\/1.6476259"},"content":["F\u00e5 ting kan m\u00e5le seg med ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 36px;"},"content":["saftige kj\u00f8ttkaker"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-16x16.png","alt":"16px video-ikon"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/mat\/1.6476259"},"content":["Denne videoen gj\u00f8r at du ikke kan mislykkes."]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-16x16.png","alt":"16px video-ikon"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/mat\/1.6476323"},"content":["Og slik lager du en brun saus som topper alt"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-7 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-6-a324578e"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/1.7760657"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Tove Nilsen, foto: NRK","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/6-09451f59-0e3dd338.jpeg","alt":" ","width":"308","height":"305"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 30px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/1.7760657"},"content":["Amalie Skram-prisen ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 45px;"},"content":["til Tove Nilsen"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"gotolink","href":"http:\/\/www.nrk.no\/1.7760657"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/sound-medium-16x16.png","alt":"16px lyd-ikon"},"content":null}," Les saken og h\u00f8r intervju med forfatteren her"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-8 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-6-rb76d171"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/lydverket\/stream-red-hot-chilli-peppers\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"350","class":"article-image","title":"Flea, foto: Scanpix","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/6-c87c9416-fac53dfe.jpeg","alt":" ","width":"308"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 27px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/lydverket\/stream-red-hot-chilli-peppers\/"},"content":["N\u00e5 kan du lytte til hele det nye albumet deres"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":["Red Hot Chili Peppers er tilbake etter fem \u00e5r."]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/lydverket\/stream-red-hot-chilli-peppers\/"},"content":["Les saken"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/sound-medium-16x16.png","alt":"16px lyd-ikon"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/lydverket\/sniklytt-tom-waits\/"},"content":["Sniklytt p\u00e5 den nye Tom Waits-l\u00e5ta"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-9 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-6-j7f29eda"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/urort\/ArticleWp.aspx?p=9002"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Marianne Engebretsen, foto: Hanne H. Wold","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/6-8cb20b7a-06bfb1aa.jpeg","alt":" ","width":"308","height":"295"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 31px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/urort\/ArticleWp.aspx?p=9002"},"content":["Spennende stemme ",{"tag":"span","attrs":{"style":"font-size: 45.71px;"},"content":["fra Stavanger"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":["Marianne Engebretsen er Ukas Ur\u00f8rt."]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/urort\/ArticleWp.aspx?p=9002"},"content":["Les saken"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/sound-medium-16x16.png","alt":"16px lyd-ikon"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/urort\/Laat\/362663\/default.aspx"},"content":["H\u00f8r l\u00e5ta \u00abFighter\u00bb her"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/bullet-16x16.png","alt":"16px punkt-ikon"},"content":null}," ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrkp3.no\/pyro\/vinn-billetter-til-gigantisk-metal-brudulje-i-oslo\/"},"content":["Vinn billetter til gigantisk metal-brudulje i Oslo"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-10 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-6-k1adcdc2"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7756627"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"Dan B\u00f8rge Aker\u00f8, foto: NRK","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/6-91cf2775-edab6aed.jpeg","alt":" ","width":"308","height":"308"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 19px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7756627"},"content":["\u2212 Tror det blir deilig for folk \u00e5 se et program helt fritt for kjendiser"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":["Dan B\u00f8rge Aker\u00f8 med nytt sp\u00f8rreprogram p\u00e5 TV."]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kultur-og-underholdning\/1.7756627"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-11 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-6-e02f922d"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrksuper.no\/super\/supernytt\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"308","class":"article-image","title":"Supernytt","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/22\/6-3fc132da-aabce0dc.jpeg","alt":" ","width":"308"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":{"style":"font-size: 48px;"},"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrksuper.no\/super\/supernytt\/"},"content":["Se Supernytt med ungene!"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":["Nyhetssendinger myntet p\u00e5 de minste blant oss."]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrksuper.no\/super\/supernytt\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-16x16.png","alt":"16px video-ikon"},"content":null}," Supernytt - hver dag kl 18.50 - alltid p\u00e5 nett"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-12 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-6-fb6ffb63"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/helse-forbruk-og-livsstil\/1.7759159"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/22\/6-f024bfa6-6c6d401a.jpeg","alt":" ","width":"308","height":"308"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 37px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/helse-forbruk-og-livsstil\/1.7759159"},"content":["Slik lager du lure matpakker i h\u00f8st"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"class":"gotolink","href":"http:\/\/www.nrk.no\/helse-forbruk-og-livsstil\/1.7759159"},"content":["Les saken"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-13 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-6-k3bd6e5c"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/kultur\/litteratur\/1.7759384"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"class":"article-image","title":"B\u00e5rd Torgersen, foto: Mads \u00d8deg\u00e5rd","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/23\/6-8d584ae5-4dd92d7e.jpeg","alt":" ","width":"308","height":"305"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 24px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/kultur\/litteratur\/1.7759384"},"content":["Tilfeldig om dei tilfeldige"]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/kultur\/litteratur\/1.7759384"},"content":["Les anmeldelsen av B\u00e5rd Torgersens nye roman."]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":" article-extract article-extract-half row-14 df-left-in-row df-right-in-row df-top-in-row df-bottom-in-row left bg-brd img-brd-1","id":"df-6-g0ff47dd"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-content"},"content":["\n",{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/lydverket\/studionotiser-3\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"308","class":"article-image","title":"Studionotiser: Nero, Marina Diamindis, Metallica og Lou Reed, Brian Wilson og Disney. Foto: Scanpix\/Reuters\/Promo.","src":"\/drfront\/resources\/img\/2011-08\/22\/6-f2bb9fa2-364e0914.jpeg","alt":" ","width":"308"},"content":null}]}]},{"tag":"h3","attrs":{"style":"font-size: 25px;"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"style":"font-size: 26px;","href":"http:\/\/www.nrk.no\/lydverket\/studionotiser-3\/"},"content":["Nero, Marina Diamindis, Metallica og Lou Reed, Brian Wilson og Disney"]}]}]},{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/lydverket\/studionotiser-3\/"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"src":"http:\/\/fil.nrk.no\/contentfile\/web\/icons\/new\/display-16x16.png","alt":"16px video-ikon"},"content":null}," Les saken - nye videoer og albumplaner"]}]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"clearer"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"article-footer-inner"},"content":null},"\n"]},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"br","attrs":{"class":"clearer "},"content":null}," ",{"type":"comment","data":" needed to make the container stretch around all the elements "},"\n"]},"\n"]}]},{"type":"comment","data":" \/\/ Row "},{"type":"comment","data":" Row "},{"tag":"div","attrs":{"class":"row"},"content":[{"type":"comment","data":" Group "},{"tag":"div","attrs":{"class":"group clearfix col-6"},"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"group-hd"},"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[" "]},"\n"]},{"type":"comment","data":" Group body "},{"tag":"ul","attrs":{"class":""},"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"placeholder"},"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"ad"},"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/nrkbutikken.no"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"title":"G\u00e5 til NRK Butikken","alt":"Reklamebanner for NRK Butikken","src":"http:\/\/www.nrk.no\/contentfile\/file\/1.7441517!img7441517.jpg"},"content":null}]}]}]}]}]},{"type":"comment","data":" \/\/Group body "},{"tag":"div","attrs":{"class":"group-ft"},"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[" "]},"\n"]}]},{"type":"comment","data":" \/\/Group "}]},{"type":"comment","data":" \/\/ Row "},{"type":"comment","data":" \/\/Section body "},{"type":"comment","data":" Section foot "},{"type":"comment","data":" \/\/ Section foot "}]},{"type":"comment","data":" \/\/Section "}]}]},{"type":"comment","data":" Js "},{"tag":"script","attrs":{"src":"\/ccc\/1.7518396:1.6899315:1.6900536:1.6899829:1.6901188:1.6901187:1.5467129:1.5467151:1.6903443:1.6952559:1.7272071:1.7272111:1.7293453:1.7293434:1.7293455:1.7293452:1.7293448:1.7372969:1.7476367:1.7503548:1.7503524:1.7476438:28196627686\/plain.js","type":"text\/javascript"},"content":null},{"tag":"div","attrs":{"class":"page-ft clearfix"},"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"ln-latest-news"},"content":[{"tag":"h2","attrs":null,"content":["Siste nytt"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"h3","attrs":null,"content":["Norge"]},{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Havna anker ikke - Havnestyret har i et ekstraordin\u00e6rt m\u00f8te tirsdag enstemmig vedtatt \u00e5 ikke anke Fjord Line-saken videre.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/sorlandet\/1.7761348"},"content":["Havna anker ikke"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Skaper strid mellom reineiere - \u2013 Dette er et ulovlig reingjerde, hevder reindriftsut\u00f8vere i reinbeitedistrikt 9, \u010corgas. \u2013 Ikke en eneste stolpe skal rives vekk f\u00f8r n\u00f8dvendig, svarer nabodistriktet, R\u00e1kkonj\u00e1rga.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/kanal\/nrk_sapmi\/1.7761276"},"content":["Skaper strid mellom reineiere"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Skade p\u00e5 bering stenger Sluppenbrua - - Brua er ustabil, og dermed stenger me brua for all trafikk, seier Kjell \u00c5ge Lauritsen i Statens Vegvesen.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_trondelag\/1.7761310"},"content":["Skade p\u00e5 bering stenger Sluppenbrua"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Mistenkt for promille-seiling - Den 78 \u00e5r gamle mannen som var savnet etter at seilb\u00e5ten gikk p\u00e5 grunn ved Rauer utenfor Hank\u00f8 i Fredrikstad, er mistenkt for \u00e5 ha f\u00f8rt b\u00e5t i alkoholp\u00e5virket tilstand.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostfold\/1.7761295"},"content":["Mistenkt for promille-seiling"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Fra pleiehjem til hybel - N\u00e5 f\u00e5r boligl\u00f8se utenlandsstudenter fra Europa hybeltilbud i det nedlagte alders- og sykehjemmet p\u00e5 Persaunet i Trondheim.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_trondelag\/1.7760990"},"content":["Fra pleiehjem til hybel"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Bank med vinkjellar - Seljord Sparebank har tjue tusen flasker vin dei ikkje blir kvitt.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostafjells\/telemark\/1.7761147"},"content":["Bank med vinkjellar"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Kornsirkel i \u00e5ker i Malvik? - I en seks m\u00e5l stor korn\u00e5ker i Malvik i S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag dukker det fram en firkant og en runding dannet av flatklemt korn.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/nrk_trondelag\/1.7760880"},"content":["Kornsirkel i \u00e5ker i Malvik?"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Flere bilister tar U-sving - Det er sv\u00e6rt farlig \u00e5 snu i k\u00f8en. Her, p\u00e5 bildet over, er det ogs\u00e5 ulovlig. Du kan f\u00e5 3200 kroner i forelegg og tre prikker i f\u00f8rerkortet dersom politiet ser deg. Og noen ganger gj\u00f8r de nettopp det.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostafjells\/vestfold\/1.7761199"},"content":["Flere bilister tar U-sving"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"\u2013 Oslo har h\u00f8yest IQ - Byr\u00e5dslederkandidat Stian Berger R\u00f8sland (H): \u2013 Andre steder graver de i jorda, i Oslo tenker vi.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/troms_og_finnmark\/1.7761280"},"content":["\u2013 Oslo har h\u00f8yest IQ"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Pandagutt f\u00f8dt i Dyreparken - Denne uka kunne dyrepasserne i Dyreparken i Kristiansand for f\u00f8rste gang bes\u00f8ke den forel\u00f8pig navnl\u00f8se, lille, r\u00f8de pandagutten som ble f\u00f8dt i slutten av juli.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/sorlandet\/1.7761289"},"content":["Pandagutt f\u00f8dt i Dyreparken"]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"ln-more"},"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Flere saker: Norge","href":"http:\/\/www.nrk.no\/norge\/"},"content":["Flere saker"]}]}]}]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"h3","attrs":null,"content":["Verden"]},{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Nato: \u2013 Siste kapittel for Gaddafi - Nato bekrefter at de har fly i lufta over Muammar al-Gaddafis boligkompleks i Tripoli, og sier at hans dager som Libya-leder n\u00e5 er talte.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7761137"},"content":["Nato: \u2013 Siste kapittel for Gaddafi"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Vil ha Lockerbie-bomberen fengslet - Amerikanske senatorer ber det nye nasjonale overgangsr\u00e5det i Libya om \u00e5 holde den d\u00f8mte Lockerbie-bomberen Abdel Basset Ali al-Megrahi ansvarlig for sine terroraksjoner.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7761042"},"content":["Vil ha Lockerbie-bomberen fengslet"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Sudan kunngj\u00f8r v\u00e5penhvile - Sudans president har kunngjort to ukers v\u00e5penhvile i delstaten S\u00f8r-Kordofan, en uke etter at FN la fram en rapport om vold og overgrep i regionen.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7761135"},"content":["Sudan kunngj\u00f8r v\u00e5penhvile"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Coulson ble betalt etter sin avgang - Andy Coulson, tidligere redakt\u00f8r i nedlagte News of the World, skal ha mottatt flere hundre tusen pund fra skandaleavisa samtidig som han jobbet for Storbritannias statsminister David Cameron.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760469"},"content":["Coulson ble betalt etter sin avgang"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"FN vil granske Syria - FNs menneskerettighetsr\u00e5d skal granske syriske myndigheters voldelige aksjoner mot demonstrasjonene i landet. \u2013 Et tydelig signal om st\u00f8tte til demokratibevegelsen, sier Jonas Gahr St\u00f8re.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760888"},"content":["FN vil granske Syria"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"USAs trues av mulig kjempeorkan - Orkanen \u00abIrene\u00bb er den f\u00f8rste store orkanen som truer USA p\u00e5 nesten tre \u00e5r.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760555"},"content":["USAs trues av mulig kjempeorkan"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Mot skifte av statsminister i Japan - Japans statsminister Naoto Kan sier han snart vil g\u00e5 av. Det er uvisst hvem som tar over etter Kan, men tidligere utenriksminister Seiji Maehara er blant favorittene.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760845"},"content":["Mot skifte av statsminister i Japan"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Innkaller til hastem\u00f8te i India - Indias statsminister innkaller til politisk storm\u00f8te for \u00e5 f\u00e5 bukt med de landsomspennende protestene korrupsjon, som ble startet av sultestreikende Anna Hazare.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760662"},"content":["Innkaller til hastem\u00f8te i India"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Norsk 21-\u00e5ring l\u00f8slatt i Bolivia - En 21 \u00e5r gammel norsk kvinne som i fjor ble d\u00f8mt til over ti \u00e5rs fengsel for fors\u00f8k p\u00e5 kokainsmugling i Bolivia, er l\u00f8slatt fra fengsel.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760292"},"content":["Norsk 21-\u00e5ring l\u00f8slatt i Bolivia"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Tirsdag: F\u00f8lg situasjonen i Libya - Oppr\u00f8rerne angriper Gaddafis boligkompleks i Bab al-Aziziya, melder CNN.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/verden\/1.7760233"},"content":["Tirsdag: F\u00f8lg situasjonen i Libya"]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"ln-more"},"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Flere saker: Verden","href":"http:\/\/www.nrk.no\/verden\/"},"content":["Flere saker"]}]}]}]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"h3","attrs":null,"content":["Sport"]},{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Samir Nasri g\u00e5r til Manchester City - Arsenal bekrefter overgangen.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/premier_league\/1.7761284"},"content":["Samir Nasri g\u00e5r til Manchester City"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Friedel har 276 PL-kamper p\u00e5 rad - Keeperlegenden har 276 kamper p\u00e5 rad. N\u00e5 har han tatt f\u00e5tt p\u00e5 en ny Premier League-sesong. \u2013 Det er helt sykt, sier Erik Thorstvedt.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/premier_league\/1.7760588"},"content":["Friedel har 276 PL-kamper p\u00e5 rad"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Arsenals mesterligatradisjon i fare - Arsenal har v\u00e6rt med i mesterligaens gruppespill hvert eneste \u00e5r siden 1998\/1999-sesongen, men har bare en knepen 1-0-ledelse \u00e5 forsvare f\u00f8r siste kvalifiseringskamp mot Udinese.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/1.7761039"},"content":["Arsenals mesterligatradisjon i fare"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Arvesen tatt ut til sykkel-VM - Veteranen Kurt Asle Arvesen f\u00e5r avslutte karrieren i sykkel-VM i Danmark. Gabriel Rasch var den st\u00f8rste overraskelsen p\u00e5 VM-laget.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/sykkel\/1.7760655"},"content":["Arvesen tatt ut til sykkel-VM"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"VM for trettende gang - VM i Daegu er det 13. mesterskapet i rekka siden starten i 1983.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/friidrett\/1.7752300"},"content":["VM for trettende gang"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Slik sender NRK fra VM - Skal du se alt fra VM i friidrett i \u00e5r, m\u00e5 du sitte oppe om natta. Men hvis du bare vil ha med finalene, trenger du bare en skikkelig lang lunsjpause.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/friidrett\/1.7750706"},"content":["Slik sender NRK fra VM"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Spilte nazi-sang for gullvinnere - De tyske verdensmesterne i kajakk-VM fikk seg en sv\u00e6rt ubehagelig overraskelse da arrang\u00f8ren spilte nazi-Tysklands nasjonalsang under medaljeseremonien.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/1.7760470"},"content":["Spilte nazi-sang for gullvinnere"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Zico kan bli landslagssjef i Irak - Zico er enig med Iraks fotballforbund om \u00e5 ta over som landslagssjef. Brasil-legenden skriver trolig under p\u00e5 en kontrakt om kort tid.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/1.7760305"},"content":["Zico kan bli landslagssjef i Irak"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"- Ikke bare fordeler med proffer - Mange utenlandsproffer er ikke n\u00f8dvendigvis et kvalitetsstempel for norsk fotball. Det mener landslagssjef Egil Olsen.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/1.7760300"},"content":["- Ikke bare fordeler med proffer"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Uniteds unggutter lekte med Spurs - Manchester United-manager Alex Ferguson sendte utp\u00e5 et mannskap med snittalder p\u00e5 bare 23 \u00e5r mandag. Med litt hjelp av h\u00e5rfine Wayne Rooney var unggutta mer enn gode nok til \u00e5 sl\u00e5 Tottenham.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/fotball\/premier_league\/1.7760179"},"content":["Uniteds unggutter lekte med Spurs"]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"ln-more"},"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Flere saker: Sport","href":"http:\/\/www.nrk.no\/sport\/"},"content":["Flere saker"]}]}]}]},{"tag":"div","attrs":{"class":"ln-last"},"content":[{"tag":"h3","attrs":null,"content":["Helse & livsstil"]},{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Studenter lyver til seg pengest\u00f8tte - Hjemmeboende studenter oppgir falske adresser for \u00e5 svindle til seg borteboerstipend. L\u00e5nekassen kan i verste fall ha tapt 96 millioner kroner i fjor.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/helse-forbruk-og-livsstil\/1.7760571"},"content":["Studenter lyver til seg pengest\u00f8tte"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Lure matpakker hele h\u00f8sten - Slik f\u00e5r du tid til \u00e5 lage gode og sunne matpakker til barna i en travel hverdag.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/helse-forbruk-og-livsstil\/1.7759159"},"content":["Lure matpakker hele h\u00f8sten"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"P\u00e5bud om hjelm har liten virkning - Det svenske p\u00e5budet om sykkelhjelm for barn har liten virkning. Langt flere norske barn bruker hjelm n\u00e5r de sykler. Men ungdom dropper hodebeskyttelsen.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/helse-forbruk-og-livsstil\/1.7759487"},"content":["P\u00e5bud om hjelm har liten virkning"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"\u2013 Den beste medisinen jeg har f\u00e5tt - Joakim Marksten fra Oslo sier dette er den beste medisinen han har f\u00e5tt. Han var en dyktig alpinist som ung. S\u00e5 brakk han ryggen rett av. N\u00e5 er han en dyktig golfspiller.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostafjells\/vestfold\/1.7759611"},"content":["\u2013 Den beste medisinen jeg har f\u00e5tt"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Fortsatt arr etter henna-tatovering - Hudlege advarer turister mot henna-tatovering i utlandet. Tatoveringen Mathias tok p\u00e5 gata i Marokko ble til verkende byller og v\u00e6skende s\u00e5r.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/helse-forbruk-og-livsstil\/1.7753475"},"content":["Fortsatt arr etter henna-tatovering"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Redd hagen etter sommerferien - Det er ingen grunn til \u00e5 fortvile hvis hagen skranter etter \u00e5 ha st\u00e5tt alene i ferien. Du kan fortsatt forlenge hagesesongen.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/helse-forbruk-og-livsstil\/1.7755227"},"content":["Redd hagen etter sommerferien"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"- Ikke oppbevar medisiner p\u00e5 badet - Fukt og varme kan endre virkningen av medisinene, advarer professor.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/helse-forbruk-og-livsstil\/1.7755356"},"content":["- Ikke oppbevar medisiner p\u00e5 badet"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"D\u00f8dsulykker skyldes ofte rusmidler - Alkohol og andre rusmidler er ofte en medvirkende \u00e5rsak i trafikkulykker som ender med d\u00f8dsfall, viser en ny nordisk studie.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/helse-forbruk-og-livsstil\/1.7756160"},"content":["D\u00f8dsulykker skyldes ofte rusmidler"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Betal med bankkort p\u00e5 mobilen - Er du lei av \u00e5 betale for heile taxituren fordi kameratane dine ikkje har kontantar p\u00e5 seg? No fins det snart ei l\u00f8ysing.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/helse-forbruk-og-livsstil\/1.7754724"},"content":["Betal med bankkort p\u00e5 mobilen"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"B\u00e5tprisene synker som en stein - Prisene p\u00e5 bruktb\u00e5ter har falt med opp mot 25 prosent i forhold til v\u00e5ren i fjor. N\u00e5 er det pris som gjelder, sier b\u00e5tmegler.","href":"http:\/\/www.nrk.no\/nyheter\/distrikt\/ostafjells\/vestfold\/1.7756824"},"content":["B\u00e5tprisene synker som en stein"]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"ln-more"},"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Flere saker: Helse & livsstil","href":"http:\/\/www.nrk.no\/puls\/"},"content":["Flere saker"]}]}]}]}]},{"tag":"div","attrs":{"class":"placeholder"},"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"tvguide-hd"},"content":["\n",{"tag":"h3","attrs":null,"content":["P\u00e5 TV i dag"]},"\n",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/tv\/","title":""},"content":["Se TV-guide for flere dager og kanaler"]},"\n"]}]},{"tag":"div","attrs":{"class":"external tvguide col--1"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"program-schedule"},"content":["\n",{"tag":"form","attrs":{"id":"tvsiden","action":"tv.aspx","method":"post"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":null,"content":["\n",{"tag":"input","attrs":{"value":"\/wEPDwUKMTkwMDAzMjc3NWRk","id":"__VIEWSTATE","name":"__VIEWSTATE","type":"hidden"},"content":null},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"program-tabs"},"content":["\n",{"tag":"ul","attrs":null,"content":["\n",{"tag":"li","attrs":{"class":"selected"},"content":[{"tag":"a","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":["I dag"]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Vis program for onsdag 24. august","href":"?dato=24.08.2011"},"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":["onsdag"]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Vis program for torsdag 25. august","href":"?dato=25.08.2011"},"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":["torsdag"]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Vis program for fredag 26. august","href":"?dato=26.08.2011"},"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":["fredag"]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Vis program for l\u00f8rdag 27. august","href":"?dato=27.08.2011"},"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":["l\u00f8rdag"]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Vis program for s\u00f8ndag 28. august","href":"?dato=28.08.2011"},"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":["s\u00f8ndag"]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"Vis program for mandag 29. august","href":"?dato=29.08.2011"},"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":["mandag"]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"more-days date-pick-tv"},"content":[{"tag":"span","attrs":{"title":"Finn programoversikt for flere dager"},"content":["Flere dager"]}]},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"program-content"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"wraparound"},"content":["\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"col"},"content":["\n",{"tag":"h2","attrs":null,"content":["NRK1"]},"\n",{"tag":"ul","attrs":{"class":"channel_nrk1"},"content":["\n",{"type":"comment","data":"Updated 2011-08-23T10:33:45 01:00"},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["06:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Morgennytt"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T043000Z&to=20110823T080054Z&channel=NRK 1&program=Morgennytt&desc=Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["10:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Derrick"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["(Eine kleine rote Zahl) Tysk krimserie. Sesong 24 . Kriminalsjefsinspekt\u00f8r Stephan Derrick og hans assistent Harry Klein bruker kl\u00f8kt og sunn fornuft til \u00e5 l\u00f8se kompliserte mordg\u00e5ter. Med Horst Tappert og Fritz Wepper.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T080000Z&to=20110823T090028Z&channel=NRK 1&program=Derrick&desc=(Eine kleine rote Zahl) Tysk krimserie. Sesong 24 . Kriminalsjefsinspekt\u00f8r Stephan Derrick og hans a...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["11:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["NRK nyheter"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T090000Z&to=20110823T090542Z&channel=NRK 1&program=NRK nyheter&desc=Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["11:05"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Planeten: Naturens ressurser"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Nordisk dokumentarserie. Planeten v\u00e5r er i vanskeligheter. Det fins bare \u00e9n jordklode, og vi er seks milliarder mennesker p\u00e5 jorden. Vi utnytter jordens ressurser til bristepunktet og tar ut mer enn vi f\u00e5r tilbake.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T090500Z&to=20110823T095956Z&channel=NRK 1&program=Planeten: Naturens ressurser&desc=Nordisk dokumentarserie. Planeten v\u00e5r er i vanskeligheter. Det fins bare \u00e9n jordklode, og vi er sek...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["12:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Nyheter"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon med verdensv\u00e6ret.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T100000Z&to=20110823T101251Z&channel=NRK 1&program=Nyheter&desc=Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon med verdensv\u00e6ret.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["12:15"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Norge Rundt"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Distriktenes magasin Programleder: Anders Winlund",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T101500Z&to=20110823T103545Z&channel=NRK 1&program=Norge Rundt&desc=Distriktenes magasin Programleder: Anders Winlund","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["12:40"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Urter: Johannesurt"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Dansk dokumentarserie. Vi ser n\u00e6rmere p\u00e5 urter som er flyttet inn i medisinskapet. Vi finner dem i skogen og i blomsterenga, og ofte ser vi p\u00e5 dem som ugress. Men det gjelder \u00e5 vite hva man gj\u00f8r f\u00f8r man putter dem i munnen. Det er smart \u00e5 sp\u00f8rre en lege om r\u00e5d.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T104000Z&to=20110823T105923Z&channel=NRK 1&program=Urter: Johannesurt&desc=Dansk dokumentarserie. Vi ser n\u00e6rmere p\u00e5 urter som er flyttet inn i medisinskapet. Vi finner dem i s...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["13:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Nyheter"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T110000Z&to=20110823T110519Z&channel=NRK 1&program=Nyheter&desc=Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["13:05"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Herskapelig redningsaksjon"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["(Country House Rescue) Britisk livsstilsserie. Anselm Guise har arvet et gods verdt 25 millioner pund. Han har ingen penger og jobber som DJ. Hvordan skal han klare \u00e5 beholde og restaurere eidendommen? Den kjente forretningskvinnen, Ruth Watson, hjelper seks eiere av fornemme britiske hjem med \u00e5 l\u00f8se de \u00f8konomiske utfordringene og dermed ta vare p\u00e5 de spesielle verdiene for ettertiden. Norsk kommentar: Hilde Hummelvoll.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T110500Z&to=20110823T115332Z&channel=NRK 1&program=Herskapelig redningsaksjon&desc=(Country House Rescue) Britisk livsstilsserie. Anselm Guise har arvet et gods verdt 25 millioner pu...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["14:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Nyheter"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T120000Z&to=20110823T120500Z&channel=NRK 1&program=Nyheter&desc=Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["14:05"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Olje!: Oljebyen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Norsk dokumentarserie. I 1965 var Stavanger en av Norges fattigste byer. I dag er byen en verdensleder i oljevirksomheten. Hva skjedde?",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T120500Z&to=20110823T125911Z&channel=NRK 1&program=Olje!: Oljebyen&desc=Norsk dokumentarserie. I 1965 var Stavanger en av Norges fattigste byer. I dag er byen en verdensle...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["15:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Nyheter"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T130000Z&to=20110823T130921Z&channel=NRK 1&program=Nyheter&desc=Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["15:10"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Dallas"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Amerikansk dramaserie. Sesong 5. . Legendarisk serie om familien Ewing, Texas-million\u00e6rer i olje og kvegdrift. Familien er innflytelsesrik, fargesterk og full av motstridende viljer. Det preger s\u00e5vel hverdagslivet p\u00e5 den store ranchen utenfor Dallas, som arbeidsklimaet innenfor familieimperiet i byens sentrum. Med Larry Hagman, Barbara Bel Geddes, Jim Davis, m.fl. Tilton, Linda Grey, Steve Kanaly og Ken Kercheval.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T131000Z&to=20110823T135855Z&channel=NRK 1&program=Dallas&desc=Amerikansk dramaserie. Sesong 5. . Legendarisk serie om familien Ewing, Texas-million\u00e6rer i olje og ...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["16:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Nyheter"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T140000Z&to=20110823T140847Z&channel=NRK 1&program=Nyheter&desc=Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["16:10"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Jessica Fletcher"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["(Unfinished Business) Amerikansk krimserie, sesong 3. Den nysgjerrige krimforfattaren hamnar rett som det er opp i verkelege krimg\u00e5ter, s\u00e6rleg mordhistorier. Ho har sin eigen m\u00e5te \u00e5 l\u00f8yse g\u00e5tene p\u00e5. Med: Angela Landsbury, William Windon, Ron Masak m.fl.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T141000Z&to=20110823T145446Z&channel=NRK 1&program=Jessica Fletcher&desc=(Unfinished Business) Amerikansk krimserie, sesong 3. Den nysgjerrige krimforfattaren hamnar rett s...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["17:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Nyheter"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T150000Z&to=20110823T151003Z&channel=NRK 1&program=Nyheter&desc=Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["17:10"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["P\u00e5 vei til Malung"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Svensk realityserie. Dansebanduka i Malung er h\u00f8ydepunktet for mange svensker. Med f\u00f8rti tusen gjester og sju tusen dansere hver kveld, er Folkets Park i Orrskogen smekkfull. Serien skildrer den hektiske perioden for musikerene, fansen og arrang\u00f8rerne. I det andre programmet f\u00f8lger vi Lasse Stefanz, den dansefrelste \u00f8stg\u00f8ten \u00d6rjan og Sk\u00e5nep\u00e5garna",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T151000Z&to=20110823T154000Z&channel=NRK 1&program=P\u00e5 vei til Malung&desc=Svensk realityserie. Dansebanduka i Malung er h\u00f8ydepunktet for mange svensker. Med f\u00f8rti tusen gjes...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["17:40"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Oddasat - nyheter p\u00e5 samisk"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T154000Z&to=20110823T155503Z&channel=NRK 1&program=Oddasat - nyheter p\u00e5 samisk&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["17:55"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Nyheter p\u00e5 tegnspr\u00e5k"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T155500Z&to=20110823T160001Z&channel=NRK 1&program=Nyheter p\u00e5 tegnspr\u00e5k&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["18:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Tilbake til 90-tallet: 1999"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["I seriens siste program skal vi reise tilbake til 1999, hvor vi m\u00f8ter tre mennesker som p\u00e5 ulike m\u00e5ter satte sitt preg p\u00e5 nettopp dette \u00e5ret. Fra 1999 har vi invitert Robinsonvinner Christer Falck, krigskorrespondent \u00c5sne Seierstad og verdensmester i h\u00e5ndball, Mia Hundvin.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T160000Z&to=20110823T163010Z&channel=NRK 1&program=Tilbake til 90-tallet: 1999&desc=I seriens siste program skal vi reise tilbake til 1999, hvor vi m\u00f8ter tre mennesker som p\u00e5 ulike m\u00e5t...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["18:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Muntre glimt fra \"Smil til det skjulte kamera\""]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Fra den gang Underholdningsavdelingen introduserte \"lure-tv\" i Norge.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T163000Z&to=20110823T163947Z&channel=NRK 1&program=Muntre glimt fra \"Smil til det skjulte kamera\"&desc=Fra den gang Underholdningsavdelingen introduserte \"lure-tv\" i Norge.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["18:40"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T164000Z&to=20110823T170007Z&channel=NRK 1&program=Distriktsnyheter&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["19:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Dagsrevyen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T170000Z&to=20110823T174503Z&channel=NRK 1&program=Dagsrevyen&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["19:45"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Valg 2011"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Partilederdebatt fra Vandrehallen",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T174500Z&to=20110823T185446Z&channel=NRK 1&program=Valg 2011&desc=Partilederdebatt fra Vandrehallen","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["20:55"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T185500Z&to=20110823T190000Z&channel=NRK 1&program=Distriktsnyheter&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["21:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Dagsrevyen 21"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon med Norge i dag, sport og v\u00e6r.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T190000Z&to=20110823T193003Z&channel=NRK 1&program=Dagsrevyen 21&desc=Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon med Norge i dag, sport og v\u00e6r.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["21:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Valg 2011"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T193000Z&to=20110823T195949Z&channel=NRK 1&program=Valg 2011&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["22:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Extra-trekning"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T200000Z&to=20110823T200919Z&channel=NRK 1&program=Extra-trekning&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["22:10"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Lyngb\u00f8 og H\u00e6rlands Big Bang"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Komikerduoen Dagfinn Lyngb\u00f8 og Anne-Kat. H\u00e6rland stiller de sp\u00f8rsm\u00e5lene de alltid har \u00f8nsket \u00e5 f\u00e5 svar p\u00e5. Det er de sm\u00e5 sp\u00f8rsm\u00e5lene om de store temaene. Et popul\u00e6rvitenskapelig underholdningsprogram med fast ekspertpanel. I kveld: Utvikling.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T201000Z&to=20110823T210031Z&channel=NRK 1&program=Lyngb\u00f8 og H\u00e6rlands Big Bang&desc=Komikerduoen Dagfinn Lyngb\u00f8 og Anne-Kat. H\u00e6rland stiller de sp\u00f8rsm\u00e5lene de alltid har \u00f8nsket \u00e5 f\u00e5 sv...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["23:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Kveldsnytt"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T210000Z&to=20110823T211459Z&channel=NRK 1&program=Kveldsnytt&desc=Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["23:15"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Elskerinner"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["(Mistresses) Britisk dramaserie i seks deler fra BBC. Sesong 1 Noen hemmeligheter er det best \u00e5 holde p\u00e5 ... Fire venninner med sv\u00e6rt ulike liv m\u00f8tes jevnlig og deler gleder og sorger. Jentene m\u00f8tes hos Siobhan, og Hari forteller dem gledesstr\u00e5lende at de venter barn. Alle bortsett fra Trudi vet at det ikke er s\u00e5 enkelt. Med Sarah Parish, Sharon Small, Shelley Conn og Orla Brady.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T211500Z&to=20110823T220524Z&channel=NRK 1&program=Elskerinner&desc=(Mistresses) Britisk dramaserie i seks deler fra BBC. Sesong 1 Noen hemmeligheter er det best \u00e5 hol...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["00:05"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Fredag i hagen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Svensk hageserie. Sesong 2 I denne serien f\u00e5r du tips for \u00e5 skape ein enkel og naturleg hage.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T220500Z&to=20110823T223442Z&channel=NRK 1&program=Fredag i hagen&desc=Svensk hageserie. Sesong 2 I denne serien f\u00e5r du tips for \u00e5 skape ein enkel og naturleg hage.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["00:35"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Australias villmark"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Svensk naturserie Hus blir spylte bort, og menneske blir skadde i ein av dei verste flaumane som har ramma Australia. Ogs\u00e5 mange dyr blir tekne av vatnet og hamnar p\u00e5 plassar dei ikkje h\u00f8yrer heime. Martin Emten\u00e4s melder seg som frivillig for \u00e5 hjelpe til med \u00e5 flytte ulike dyr tilbake til plassen dei kom fr\u00e5.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T223500Z&to=20110823T230437Z&channel=NRK 1&program=Australias villmark&desc=Svensk naturserie Hus blir spylte bort, og menneske blir skadde i ein av dei verste flaumane som ha...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["01:05"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Jon Dore-show"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Canadisk underholdningsserie. Sesong 1 N\u00e5r Jon ikke f\u00e5r de gavene han egentlig \u00f8nsker seg til jul, blir han pissesur. Han tar saken i sine egne hender og konfronterer julenissen. Det f\u00f8rer til en voldsom krangel. Hvor ble det av julens glade budskap?",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T230500Z&to=20110823T232731Z&channel=NRK 1&program=Jon Dore-show&desc=Canadisk underholdningsserie. Sesong 1 N\u00e5r Jon ikke f\u00e5r de gavene han egentlig \u00f8nsker seg til jul, ...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["01:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Svisj gull"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110824T233000Z&to=20110824T005731Z&channel=NRK 1&program=Svisj gull&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["03:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Norsk p\u00e5 norsk jukeboks"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110824T010000Z&to=20110824T043000Z&channel=NRK 1&program=Norsk p\u00e5 norsk jukeboks&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"col"},"content":["\n",{"tag":"h2","attrs":null,"content":["NRK2"]},"\n",{"tag":"ul","attrs":{"class":"channel_nrk2"},"content":["\n",{"type":"comment","data":"Updated 2011-08-23T00:17:21 01:00"},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["09:55"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Oddasat - nyheter p\u00e5 samisk"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T075500Z&to=20110823T081044Z&channel=NRK 2&program=Oddasat - nyheter p\u00e5 samisk&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["10:10"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T081000Z&to=20110823T113008Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]},{"tag":"ul","attrs":{"class":"subprogram"},"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["10:10"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter \u00d8stlandssendingen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T081000Z&to=20110823T082849Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter \u00d8stlandssendingen&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["10:25"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter \u00d8stfold"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T082500Z&to=20110823T084655Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter \u00d8stfold&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["10:45"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter \u00d8stnytt"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T084500Z&to=20110823T090500Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter \u00d8stnytt&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["11:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter \u00d8stafjells"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T090000Z&to=20110823T092304Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter \u00d8stafjells&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["11:20"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter S\u00f8rlandet"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T092000Z&to=20110823T094045Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter S\u00f8rlandet&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["11:40"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter Rogaland"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T094000Z&to=20110823T095849Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter Rogaland&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["11:55"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter Vestlandsrevyen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T095500Z&to=20110823T101652Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter Vestlandsrevyen&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["12:15"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter M\u00f8re og Romsdal"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T101500Z&to=20110823T103457Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter M\u00f8re og Romsdal&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["12:35"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter Midtnytt"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T103500Z&to=20110823T105304Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter Midtnytt&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["12:50"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter Nordland"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T105000Z&to=20110823T111110Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter Nordland&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["13:10"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter Nordnytt"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T111000Z&to=20110823T113008Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter Nordnytt&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["13:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Lunsjtrav: V5"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Direkte fra Drammen travbane.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T113000Z&to=20110823T123155Z&channel=NRK 2&program=Lunsjtrav: V5&desc=Direkte fra Drammen travbane.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["14:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Kj\u00e6re medborgarar"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["(K\u00e4ra medborgare) Svensk dokumentarserie fr\u00e5 2010. Ein serie om aktivisme og om kampen til menneske for \u00e5 forandre samfunnet. I kveld: Skal namna til seksualforbrytarar gjerast kjent for offentlegheita? Vi m\u00f8ter Lars som publiserer namn og adresse til valdtektsforbrytarar p\u00e5 internett, og Elin som er aktiv i ei Facebookgruppe mot valdtekter.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T123000Z&to=20110823T130056Z&channel=NRK 2&program=Kj\u00e6re medborgarar&desc=(K\u00e4ra medborgare) Svensk dokumentarserie fr\u00e5 2010. Ein serie om aktivisme og om kampen til menneske...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["15:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Kronprinsparets nye hjem"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Dansk dokumentar. Da dronning Ingrid d\u00f8de, ble Frederik 9s slott p\u00e5 Amalienborg i K\u00f8benhavn forlatt. Men n\u00e5 skal det igjen bli hjem for kronprinsparet og deres barn. Alt fra kjeller til loft skal fikses, og det kryr av h\u00e5ndverkere, arkitekter og ti moderne kunstnere som dekorerer slottet. Da gjelder det \u00e5 ha godt samarbeid med kronprinsparet, som bestemmer hver minste detalj i innredningen av sitt nye hjem.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T130000Z&to=20110823T140001Z&channel=NRK 2&program=Kronprinsparets nye hjem&desc=Dansk dokumentar. Da dronning Ingrid d\u00f8de, ble Frederik 9s slott p\u00e5 Amalienborg i K\u00f8benhavn forlatt....","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["16:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["In Treatment"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Amerikansk dramaserie. Sesong 3. Sunil oppf\u00f8rer seg sv\u00e6rt uberekneleg heime. Det uroar Paul. Med Gabriel Byrne, Irrfan Khan, Sonya Walger m.fl.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T140000Z&to=20110823T143211Z&channel=NRK 2&program=In Treatment&desc=Amerikansk dramaserie. Sesong 3. Sunil oppf\u00f8rer seg sv\u00e6rt uberekneleg heime. Det uroar Paul. Med Ga...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["16:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Historiske hager"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Dansk serie. I denne serien legger vi ut p\u00e5 en 300 \u00e5r gammel hagehistorie. Herreg\u00e5rdshagene i Danmark er en viktig del av den danske kulturarven og mange steder holder den flere hundre \u00e5r historien \u00e5 forsvinne i ugress. Dette blir det gjort noe med n\u00e5. I denne episoden er vi i hagen p\u00e5 Bregentved.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T143000Z&to=20110823T150135Z&channel=NRK 2&program=Historiske hager&desc=Dansk serie. I denne serien legger vi ut p\u00e5 en 300 \u00e5r gammel hagehistorie. Herreg\u00e5rdshagene i Danma...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["17:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Derrick"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["(Gegen\u00fcberstellung) Tysk krimserie. Sesong 24 . Kriminalsjefsinspekt\u00f8r Stephan Derrick og hans assistent Harry Klein bruker kl\u00f8kt og sunn fornuft til \u00e5 l\u00f8se kompliserte mordg\u00e5ter. Med Horst Tappert og Fritz Wepper.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T150000Z&to=20110823T160029Z&channel=NRK 2&program=Derrick&desc=(Gegen\u00fcberstellung) Tysk krimserie. Sesong 24 . Kriminalsjefsinspekt\u00f8r Stephan Derrick og hans assis...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["18:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Nyheter"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T160000Z&to=20110823T160300Z&channel=NRK 2&program=Nyheter&desc=Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["18:03"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Dagsnytt atten"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T160300Z&to=20110823T165953Z&channel=NRK 2&program=Dagsnytt atten&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["19:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Gjennom Russland p\u00e5 30 dager"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Finsk dokumentarserie. Den russiske superstjernen Ville Haapasalo tar oss med p\u00e5 en togreise gjennom Russland. I kveld: Ville viser oss sine favorittsteder i Moskva.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T170000Z&to=20110823T174414Z&channel=NRK 2&program=Gjennom Russland p\u00e5 30 dager&desc=Finsk dokumentarserie. Den russiske superstjernen Ville Haapasalo tar oss med p\u00e5 en togreise gjenno...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["19:45"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Hvem tror du at du er?"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Norsk underholdningsserie. Kjente personer s\u00f8ker etter sine r\u00f8tter. Programleder Petter Wilhelm Blichfelt Schjerven slektsforsker for \u00e5 finne ut mer om sin farmors familiebakgrunn. Hvor kom hun egentlig fra? Det skal vise seg at farmoren til Petter stammer fra betydelige personer i norsk samfunns- og kulturliv.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T174500Z&to=20110823T184327Z&channel=NRK 2&program=Hvem tror du at du er?&desc=Norsk underholdningsserie. Kjente personer s\u00f8ker etter sine r\u00f8tter. Programleder Petter Wilhelm Bli...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["20:45"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Europa - en reise gjennom det 20. \u00e5rhundret"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Dokumentarserie. Vi f\u00f8lger den bestselgende historikeren og forfatteren Geert Mak p\u00e5 en praktfull reise, geografisk og historisk, gjennom det 20. \u00e5rhundret i Europa.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T184500Z&to=20110823T192055Z&channel=NRK 2&program=Europa - en reise gjennom det 20. \u00e5rhundret&desc=Dokumentarserie. Vi f\u00f8lger den bestselgende historikeren og forfatteren Geert Mak p\u00e5 en praktfull r...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["21:20"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Jan i naturen: Spurvehauken"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Dansk naturserie. Spurvehauken er en lynrask jeger. Her har vi fanget den i kameralinsen.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T192000Z&to=20110823T193523Z&channel=NRK 2&program=Jan i naturen: Spurvehauken&desc=Dansk naturserie. Spurvehauken er en lynrask jeger. Her har vi fanget den i kameralinsen.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["21:35"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["In Treatment"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Amerikansk dramaserie. Sesong 3. Frances blir mer og meir engsteleg, og systra hennar blir stadig sjukare. Med Gabriel Byrne, Irrfan Khan, Sonya Walger m.fl.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T193500Z&to=20110823T200026Z&channel=NRK 2&program=In Treatment&desc=Amerikansk dramaserie. Sesong 3. Frances blir mer og meir engsteleg, og systra hennar blir stadig s...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["22:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["NRK nyheter"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T200000Z&to=20110823T201457Z&channel=NRK 2&program=NRK nyheter&desc=Siste nytt fra NRKs nyhetsredaksjon.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["22:15"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Dokusommer: Sannhetens mange ansikter"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Norsk dokumentar. 15 \u00e5r etter forbrytelsen st\u00e5r pater Hormisdas, en katolsk prest fra Rwanda, klar til \u00e5 forsvare seg mot anklagene om folkemord. Unik tilgang til rettssalen tar oss med inn i dette dramaet fra virkeligheten.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T201500Z&to=20110823T211351Z&channel=NRK 2&program=Dokusommer: Sannhetens mange ansikter&desc=Norsk dokumentar. 15 \u00e5r etter forbrytelsen st\u00e5r pater Hormisdas, en katolsk prest fra Rwanda, klar t...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["23:15"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Dokusommer: Humor - Nord-Koreas svakeste punkt"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Dansk dokumentar. \u00c5 komme inn i Nord-Korea som journalist er n\u00e6rmest umulig. Det visste den danske journalisten Mads Br\u00fcgge, og dermed gikk hans team under dekke av \u00e5 drive kulturutveksling, i et av verdens mest lukkede og isolerte land. Filmen fikk prisen for beste nordiske dokumentar.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T211500Z&to=20110823T224219Z&channel=NRK 2&program=Dokusommer: Humor - Nord-Koreas svakeste punkt&desc=Dansk dokumentar. \u00c5 komme inn i Nord-Korea som journalist er n\u00e6rmest umulig. Det visste den danske j...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["00:40"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Doktoren p\u00e5 hj\u00f8rnet"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Dokumentarserie. I denne serien m\u00f8ter vi legene Magnus Eriksson og Lotta Brohult som bor i n\u00e6rheten av sine pasienter p\u00e5 S\u00f6der i Stockholm.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T224000Z&to=20110823T231143Z&channel=NRK 2&program=Doktoren p\u00e5 hj\u00f8rnet&desc=Dokumentarserie. I denne serien m\u00f8ter vi legene Magnus Eriksson og Lotta Brohult som bor i n\u00e6rheten...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["01:10"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Oddasat - nyheter p\u00e5 samisk"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T231000Z&to=20110823T232408Z&channel=NRK 2&program=Oddasat - nyheter p\u00e5 samisk&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["01:25"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110824T232500Z&to=20110824T024349Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]},{"tag":"ul","attrs":{"class":"subprogram"},"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["01:25"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter \u00d8stlandssendingen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T232500Z&to=20110823T234216Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter \u00d8stlandssendingen&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["01:40"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter \u00d8stfold"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110824T234000Z&to=20110824T000024Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter \u00d8stfold&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["02:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter \u00d8stnytt"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110824T000000Z&to=20110824T001833Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter \u00d8stnytt&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["02:15"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter \u00d8stafjells"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110824T001500Z&to=20110824T003641Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter \u00d8stafjells&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["02:35"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter S\u00f8rlandet"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110824T003500Z&to=20110824T005449Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter S\u00f8rlandet&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["02:55"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter Rogaland"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110824T005500Z&to=20110824T011257Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter Rogaland&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["03:10"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter Vestlandsrevyen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110824T011000Z&to=20110824T013106Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter Vestlandsrevyen&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["03:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter M\u00f8re og Romsdal"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110824T013000Z&to=20110824T014914Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter M\u00f8re og Romsdal&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["03:50"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter Midtnytt"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110824T015000Z&to=20110824T020722Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter Midtnytt&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["04:05"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter Nordland"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110824T020500Z&to=20110824T022531Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter Nordland&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["04:25"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Distriktsnyheter Nordnytt"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110824T022500Z&to=20110824T024349Z&channel=NRK 2&program=Distriktsnyheter Nordnytt&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]}]}]}]},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"col"},"content":["\n",{"tag":"h2","attrs":null,"content":["NRK3"]},"\n",{"tag":"ul","attrs":{"class":"channel_nrk3"},"content":["\n",{"type":"comment","data":"Updated 2011-08-23T00:17:39 01:00"},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["19:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Millionfangst"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Newzealandsk dokumentarserie. Vi f\u00f8lger fire familier som risikerer livet p\u00e5 havet under krepsefiske.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T173000Z&to=20110823T175336Z&channel=NRK 3&program=Millionfangst&desc=Newzealandsk dokumentarserie. Vi f\u00f8lger fire familier som risikerer livet p\u00e5 havet under krepsefisk...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["19:50"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Verdens t\u00f8ffeste oppkj\u00f8ring"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Britisk dokumentarserie Will Mellor og Kirsten O'Brien reiser verden rundt for \u00e5 l\u00e6re \u00e5 kj\u00f8re og konkurrere med kj\u00f8ret\u00f8y som er verdens st\u00f8rste, dyreste og vanskeligste \u00e5 h\u00e5ndtere.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T175000Z&to=20110823T184610Z&channel=NRK 3&program=Verdens t\u00f8ffeste oppkj\u00f8ring&desc=Britisk dokumentarserie Will Mellor og Kirsten O'Brien reiser verden rundt for \u00e5 l\u00e6re \u00e5 kj\u00f8re og ko...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["20:45"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Dyr med pinlige sykdommer"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["(Animal Madhouse) Britisk dokumentarserie . Fra en sexgal dachshund til lamaer med bl\u00e6reproblemer - denne serien utforsker rare og merkverdige sykdommer og tilstander som rammer forskjellige dyr. Alt fra kj\u00e6ledyr til dyr i zoologisk hage blir unders\u00f8kt av tre veterin\u00e6rer.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T184500Z&to=20110823T193156Z&channel=NRK 3&program=Dyr med pinlige sykdommer&desc=(Animal Madhouse) Britisk dokumentarserie . Fra en sexgal dachshund til lamaer med bl\u00e6reproblemer - ...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["21:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Trygdekontoret"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Norsk debattprogram Thomas Seltzer, Trygdebeistet og tre kjente saksbehandlere tar samfunnet p\u00e5 pulsen. Deltakere: Brita M\u00f8ystad, Lars Daniel Krutzkoff Jacobsen og Thomas Giertsen.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T193000Z&to=20110823T200045Z&channel=NRK 3&program=Trygdekontoret&desc=Norsk debattprogram Thomas Seltzer, Trygdebeistet og tre kjente saksbehandlere tar samfunnet p\u00e5 pul...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["22:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Battlestar Galactica"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["(Islanded in a Stream of Stars) Amerikansk science fiction. Sesong 4. N\u00e5r det no ser ut til at Hera er i kl\u00f8rne p\u00e5 John Cavil, sender admiral Adama ut eit s\u00f8k for \u00e5 finne The Colony, heimen til Cylonane. Starbuck fortel Gaius Baltar kva ho har funne p\u00e5 den aude jordkloden. Med Edward James Olmos, Mary McDonnell, Katee Sackhoff m.fl.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T200000Z&to=20110823T204326Z&channel=NRK 3&program=Battlestar Galactica&desc=(Islanded in a Stream of Stars) Amerikansk science fiction. Sesong 4. N\u00e5r det no ser ut til at Hera...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["22:40"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Battlestar Galactica"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["(Daybreak, part 1) Amerikansk science fiction Sesong 4. Det er duka for ein storslagen finale og dei tre siste avsnitta av Battlestar Galactica. Adamas val blir avgjerande for skjebnen til mannskapet og heile menneskeslekta. Med Edward James Olmos, Mary McDonnell, Katee Sackhoff m.fl.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T204000Z&to=20110823T212612Z&channel=NRK 3&program=Battlestar Galactica&desc=(Daybreak, part 1) Amerikansk science fiction Sesong 4. Det er duka for ein storslagen finale og de...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["23:25"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Battlestar Galactica"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["(Daybreak, part 2) Amerikansk science fiction. Sesong 4. Det er duka for ein storslagen finale, og dei tre siste avsnitta av Battlestar Galactica. Adamas val blir avgjerande for skjebnen til mannskapet og heile menneskeslekta. Med Edward James Olmos, Mary McDonnell, Katee Sackhoff m.fl.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T212500Z&to=20110823T220906Z&channel=NRK 3&program=Battlestar Galactica&desc=(Daybreak, part 2) Amerikansk science fiction. Sesong 4. Det er duka for ein storslagen finale, og ...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["00:10"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Battlestar Galactica"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["(Daybreak, part 3) Amerikansk science fiction Sesong 4. Det er duka for ein storslagen finale og dei tre siste avsnitta av Battlestar Galactica. Adamas valg blir avgjerande for skjebnen til mannskapet og heile menneskslekta. Med Edward James Olmos, Mary McDonnell, Katee Sackhoff m.fl.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T221000Z&to=20110823T225147Z&channel=NRK 3&program=Battlestar Galactica&desc=(Daybreak, part 3) Amerikansk science fiction Sesong 4. Det er duka for ein storslagen finale og de...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["00:50"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Standup med Michael McIntyre"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Britisk standupshow. Komikeren Michael McIntyre er p\u00e5 turne med de ledende standup-komikerne i Storbritannia. I kveldens episode fra Edinburgh introduserer McIntyre oss for komikerne Rhod Gilbert, Kevin Bridges, Stewart Francis og Mark Watson.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T225000Z&to=20110823T233556Z&channel=NRK 3&program=Standup med Michael McIntyre&desc=Britisk standupshow. Komikeren Michael McIntyre er p\u00e5 turne med de ledende standup-komikerne i Stor...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["01:35"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Svisj gull"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110824T233500Z&to=20110824T010056Z&channel=NRK 3&program=Svisj gull&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["03:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Svisj"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110824T010000Z&to=20110824T020056Z&channel=NRK 3&program=Svisj&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":{"class":"videodefinition-hd"},"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["04:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Svisj Norge"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110824T020000Z&to=20110824T040056Z&channel=NRK 3&program=Svisj Norge&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},"\n"]},"\n"]},"\n",{"tag":"div","attrs":{"class":"col"},"content":["\n",{"tag":"h2","attrs":null,"content":["NRK Super"]},"\n",{"tag":"ul","attrs":{"class":"channel_nrksuper"},"content":["\n",{"type":"comment","data":"Updated 2011-08-23T00:17:37 01:00"},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["06:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Fantorangen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T043000Z&to=20110823T045958Z&channel=NRK SUPER&program=Fantorangen&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]},{"tag":"ul","attrs":{"class":"subprogram"},"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["06:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Uki"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Belgisk animasjonsserie. Den lille humla Uki opplever eventyr sammen med vennene sine.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T043000Z&to=20110823T043619Z&channel=NRK SUPER&program=Uki&desc=Belgisk animasjonsserie. Den lille humla Uki opplever eventyr sammen med vennene sine.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["06:35"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Didrik og Dorte"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Kanadisk-amerikansk animasjonsserie basert p\u00e5 b\u00f8kene til Rosemary Wells om kaninen Didrik og stores\u00f8steren hans, Dorte. Det er slett ikke alltid at de vil de samme tingene, men det pleier som regel \u00e5 l\u00f8se seg.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T043500Z&to=20110823T044558Z&channel=NRK SUPER&program=Didrik og Dorte&desc=Kanadisk-amerikansk animasjonsserie basert p\u00e5 b\u00f8kene til Rosemary Wells om kaninen Didrik og stores\u00f8...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["06:45"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Moro med Klaus"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Tysk animasjonsserie. Isbj\u00f8rnen Klaus og familien hans har flyttet fra Arktis til Bj\u00f8rneby, og der er det litt annerledes enn de er vant til.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T044500Z&to=20110823T045815Z&channel=NRK SUPER&program=Moro med Klaus&desc=Tysk animasjonsserie. Isbj\u00f8rnen Klaus og familien hans har flyttet fra Arktis til Bj\u00f8rneby, og der e...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["07:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Supermorgen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T050000Z&to=20110823T073038Z&channel=NRK SUPER&program=Supermorgen&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]},{"tag":"ul","attrs":{"class":"subprogram"},"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["07:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Her er eg!"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Ronja har verdas beste venn, som heiter Ellisiv. Men i morgon skal Ronja flytte til ein plass langt vekk fr\u00e5 bestevennen.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T050000Z&to=20110823T050819Z&channel=NRK SUPER&program=Her er eg!&desc=Ronja har verdas beste venn, som heiter Ellisiv. Men i morgon skal Ronja flytte til ein plass langt ...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["07:10"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Fugleveien 3"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Britisk animasjonsserie. De tre sm\u00e5fuglene Samuel, Muffin og Rudy elsker \u00e5 synge, danse og leke! Stadig er de ute i skogen p\u00e5 spennende eventyr, og er de heldige tar herr Nebbe og fru Kiwi seg tid til \u00e5 leke og synge sammen med dem.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T051000Z&to=20110823T051830Z&channel=NRK SUPER&program=Fugleveien 3&desc=Britisk animasjonsserie. De tre sm\u00e5fuglene Samuel, Muffin og Rudy elsker \u00e5 synge, danse og leke! Sta...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["07:20"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Dinosaurtoget"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Amerikansk animasjonsserie. I Pteranodon\u00e5sen bor s\u00f8sknene Sm\u00e5en, Don, Petra og Kompis. Ved \u00e5 g\u00e5 om bord i Dinosaurtoget kan familien reise gjennom en tidstunnel og tilbake i tid for \u00e5 hilse p\u00e5 alle de ulike dinosaurartene.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T052000Z&to=20110823T053132Z&channel=NRK SUPER&program=Dinosaurtoget&desc=Amerikansk animasjonsserie. I Pteranodon\u00e5sen bor s\u00f8sknene Sm\u00e5en, Don, Petra og Kompis. Ved \u00e5 g\u00e5 om b...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["07:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["\u00c6sops teater"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Britisk animasjonsserie. De kjente \u00c6sopfablene blir gjenfortalt av en omreisende teatertrupp med en leder som tilfeldigvis ogs\u00e5 heter \u00c6sop. De reiser de fra by til by og setter opp teaterstykker.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T053000Z&to=20110823T054218Z&channel=NRK SUPER&program=\u00c6sops teater&desc=Britisk animasjonsserie. De kjente \u00c6sopfablene blir gjenfortalt av en omreisende teatertrupp med en ...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["07:40"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Milly og Molly"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Australsk animasjonsserie om eventyra til bestevennene Milly og Molly.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T054000Z&to=20110823T055537Z&channel=NRK SUPER&program=Milly og Molly&desc=Australsk animasjonsserie om eventyra til bestevennene Milly og Molly.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["07:55"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Tinga Tinga-fortellinger"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Kenyansk animasjonsserie. Her f\u00e5r du spennende afrikanske eventyr om hvorfor de forskjellige dyrene ble som de ble.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T055500Z&to=20110823T060742Z&channel=NRK SUPER&program=Tinga Tinga-fortellinger&desc=Kenyansk animasjonsserie. Her f\u00e5r du spennende afrikanske eventyr om hvorfor de forskjellige dyrene ...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["08:10"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Oj Oj Wubbzy"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Amerikansk animasjonsserie. Wubbzy elsker \u00e5 leke med sine bestevenner Walter og Winnie.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T061000Z&to=20110823T062232Z&channel=NRK SUPER&program=Oj Oj Wubbzy&desc=Amerikansk animasjonsserie. Wubbzy elsker \u00e5 leke med sine bestevenner Walter og Winnie.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["08:20"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Stella og Sam"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Kanadisk animasjonsserie. Sam sp\u00f8r om alt i hele verden. Stores\u00f8ster Stella kan alle svarene, s\u00e5 lenge man ikke bryr seg om fakta.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T062000Z&to=20110823T063416Z&channel=NRK SUPER&program=Stella og Sam&desc=Kanadisk animasjonsserie. Sam sp\u00f8r om alt i hele verden. Stores\u00f8ster Stella kan alle svarene, s\u00e5 len...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["08:35"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["I Mummidalen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Finsk animasjonsserie etter Tove Janssons historier.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T063500Z&to=20110823T065813Z&channel=NRK SUPER&program=I Mummidalen&desc=Finsk animasjonsserie etter Tove Janssons historier.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["08:55"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Pipene"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Australsk animasjonsserie. Pipene opplever mye moro sammen p\u00e5 Pip\u00f8ya.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T065500Z&to=20110823T070921Z&channel=NRK SUPER&program=Pipene&desc=Australsk animasjonsserie. Pipene opplever mye moro sammen p\u00e5 Pip\u00f8ya.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["09:10"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Kastanjeskogen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Fransk animasjonsserie. Kastanjeskogen er ein triveleg plass \u00e5 vere. Det synest b\u00e5de musene, ekorna, harane, villsvina, revane og bj\u00f8rnane, men dei er ikkje alltid like gode venner.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T071000Z&to=20110823T072244Z&channel=NRK SUPER&program=Kastanjeskogen&desc=Fransk animasjonsserie. Kastanjeskogen er ein triveleg plass \u00e5 vere. Det synest b\u00e5de musene, ekorna,...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["09:20"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Bernt og Erling p\u00e5 nye eventyr"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Amerikansk animasjonsserie. Bernt og Erling drar jorda rundt p\u00e5 oppdagelsesreise i fortid og framtid.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T072000Z&to=20110823T072750Z&channel=NRK SUPER&program=Bernt og Erling p\u00e5 nye eventyr&desc=Amerikansk animasjonsserie. Bernt og Erling drar jorda rundt p\u00e5 oppdagelsesreise i fortid og framtid...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["09:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Kuraffen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T073000Z&to=20110823T082740Z&channel=NRK SUPER&program=Kuraffen&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]},{"tag":"ul","attrs":{"class":"subprogram"},"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["09:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Ugler i mosen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["I dag handler Ugler i mosen om katter.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T073000Z&to=20110823T074952Z&channel=NRK SUPER&program=Ugler i mosen&desc=I dag handler Ugler i mosen om katter.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["09:50"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Tellekorpset"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Tellekorpset leker med tall og telling, mengder og st\u00f8rrelser. Dagens tall er 5.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T075000Z&to=20110823T080006Z&channel=NRK SUPER&program=Tellekorpset&desc=Tellekorpset leker med tall og telling, mengder og st\u00f8rrelser. Dagens tall er 5.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["10:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Franklin"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Kanadisk animasjonsserie om den lille skilpadden Franklin og vennene hans.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T080000Z&to=20110823T082209Z&channel=NRK SUPER&program=Franklin&desc=Kanadisk animasjonsserie om den lille skilpadden Franklin og vennene hans.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["10:20"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["\u00d8isteins blyant"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Norsk serie. \u00d8istein er p\u00e5 reise hvor han ser mange forskjellig dyr som han tegner, og du kan l\u00e6re hvordan.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T082000Z&to=20110823T082740Z&channel=NRK SUPER&program=\u00d8isteins blyant&desc=Norsk serie. \u00d8istein er p\u00e5 reise hvor han ser mange forskjellig dyr som han tegner, og du kan l\u00e6re h...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["10:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Dr\u00f8mmehagen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Britisk animasjonsserie for de aller minste hvor vi m\u00f8ter de morsomme innbyggerne i Dr\u00f8mmehagen.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T083000Z&to=20110823T090005Z&channel=NRK SUPER&program=Dr\u00f8mmehagen&desc=Britisk animasjonsserie for de aller minste hvor vi m\u00f8ter de morsomme innbyggerne i Dr\u00f8mmehagen.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["11:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Superstrekar"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T090000Z&to=20110823T113015Z&channel=NRK SUPER&program=Superstrekar&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]},{"tag":"ul","attrs":{"class":"subprogram"},"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["11:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Molly Monster"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Tysk animasjonsserie om Molly Monster, eit n\u00f8gd lite monster som bur i Monsterland i lag med foreldra sine og den beste venen sin, Edison.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T090000Z&to=20110823T090517Z&channel=NRK SUPER&program=Molly Monster&desc=Tysk animasjonsserie om Molly Monster, eit n\u00f8gd lite monster som bur i Monsterland i lag med foreldr...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["11:05"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Ugleskogen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Britisk animasjonsserie. Bli med Ulrik og Loppa til Ugleskogen der alt kan skje.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T090500Z&to=20110823T091529Z&channel=NRK SUPER&program=Ugleskogen&desc=Britisk animasjonsserie. Bli med Ulrik og Loppa til Ugleskogen der alt kan skje.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["11:15"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Ugleskogen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Britisk animasjonsserie. Bli med Ulrik og Loppa til Ugleskogen der alt kan skje.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T091500Z&to=20110823T092541Z&channel=NRK SUPER&program=Ugleskogen&desc=Britisk animasjonsserie. Bli med Ulrik og Loppa til Ugleskogen der alt kan skje.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["11:25"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Skrullegrenda"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Britisk teiknefilmserie. I Skrullegrenda bur Dagros, N\u00f8ffe, Annie, Kr\u00f8lle og Hubro saman med mange andre dyr som har det sv\u00e6rt kjekt saman. Forteljar: Anderz Eide.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T092500Z&to=20110823T093106Z&channel=NRK SUPER&program=Skrullegrenda&desc=Britisk teiknefilmserie. I Skrullegrenda bur Dagros, N\u00f8ffe, Annie, Kr\u00f8lle og Hubro saman med mange a...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["11:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Her er eg!"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Hanna g\u00e5r p\u00e5 ballett. Der \u00f8var dei p\u00e5 ein vanskeleg dans, som heiter Svanesj\u00f8en. Snart skal dei vise fram dansen p\u00e5 ei stor framsyning med mange folk som skal sj\u00e5.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T093000Z&to=20110823T093903Z&channel=NRK SUPER&program=Her er eg!&desc=Hanna g\u00e5r p\u00e5 ballett. Der \u00f8var dei p\u00e5 ein vanskeleg dans, som heiter Svanesj\u00f8en. Snart skal dei vise...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["11:35"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Milly og Molly"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Australsk animasjonsserie om eventyra til bestevennene Milly og Molly.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T093500Z&to=20110823T095200Z&channel=NRK SUPER&program=Milly og Molly&desc=Australsk animasjonsserie om eventyra til bestevennene Milly og Molly.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["11:50"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Milly og Molly"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Australsk animasjonsserie om eventyra til bestevennene Milly og Molly.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T095000Z&to=20110823T100456Z&channel=NRK SUPER&program=Milly og Molly&desc=Australsk animasjonsserie om eventyra til bestevennene Milly og Molly.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["12:05"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Flukta fr\u00e5 Dyreskogen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Europeisk animasjonsserie. Dyra fr\u00e5 Dyreskogen er p\u00e5 veg til Hjorteparken med padda som guide. Reven var leiar, men han blei borte da dei kryssa ei elv. Han er ikkje d\u00f8d, han har funne seg ein make og leiter etter dei andre.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T100500Z&to=20110823T102926Z&channel=NRK SUPER&program=Flukta fr\u00e5 Dyreskogen&desc=Europeisk animasjonsserie. Dyra fr\u00e5 Dyreskogen er p\u00e5 veg til Hjorteparken med padda som guide. Reve...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["12:25"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Professor Balthazar"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Kroatisk animasjonsserie om verdens mest oppfinnsomme oppfinner, den snille og hjelpsomme professor Balthazar.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T102500Z&to=20110823T103917Z&channel=NRK SUPER&program=Professor Balthazar&desc=Kroatisk animasjonsserie om verdens mest oppfinnsomme oppfinner, den snille og hjelpsomme professor ...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["12:45"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Spionligaen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Amerikansk animasjonsserie. Fire sysken lever eit dobbeltliv som spionar. Dei sl\u00e5st mot kriminalitet med heilt spesielt utstyr.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T104500Z&to=20110823T110656Z&channel=NRK SUPER&program=Spionligaen&desc=Amerikansk animasjonsserie. Fire sysken lever eit dobbeltliv som spionar. Dei sl\u00e5st mot kriminalitet...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["13:05"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Spionligaen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Amerikansk animasjonsserie. Fire sysken lever eit dobbeltliv som spionar. Dei sl\u00e5st mot kriminalitet med heilt spesielt utstyr.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T110500Z&to=20110823T113015Z&channel=NRK SUPER&program=Spionligaen&desc=Amerikansk animasjonsserie. Fire sysken lever eit dobbeltliv som spionar. Dei sl\u00e5st mot kriminalitet...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["13:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Skunk Fu!"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Irsk animasjonsserie. Skunk har et sterkt \u00f8nske om \u00e5 bli Kung fu-mester, men veien er lang. I f\u00f8lge den gamle kloke l\u00e6remesteren m\u00e5 han f\u00f8rst f\u00e5 bukt med all energien, impulsiviteten - og ikke minst lukten.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T113000Z&to=20110823T114445Z&channel=NRK SUPER&program=Skunk Fu!&desc=Irsk animasjonsserie. Skunk har et sterkt \u00f8nske om \u00e5 bli Kung fu-mester, men veien er lang. I f\u00f8lge ...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["13:45"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Helt hekta"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Kanadisk animasjonsserie. Sommervikarene p\u00e5 surfeparadishotellet er helt hekta p\u00e5 surfing, men hotelldrift viser seg ogs\u00e5 \u00e5 v\u00e6re hardt arbeid.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T114500Z&to=20110823T120724Z&channel=NRK SUPER&program=Helt hekta&desc=Kanadisk animasjonsserie. Sommervikarene p\u00e5 surfeparadishotellet er helt hekta p\u00e5 surfing, men hotel...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["14:15"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["H2O"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Australsk dramaserie. H2O handlar om tre ten\u00e5ringsjenter, Emma, Rikki og Cleo, som blir havfruer og f\u00e5r magiske krefter i kontakt med vatn. Jentene blir dregne inn i ei fantastisk undervassverd, men dei nye superkreftene deira f\u00f8rer dei ogs\u00e5 ut p\u00e5 ville eventyr.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T121500Z&to=20110823T124031Z&channel=NRK SUPER&program=H2O&desc=Australsk dramaserie. H2O handlar om tre ten\u00e5ringsjenter, Emma, Rikki og Cleo, som blir havfruer og...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["14:40"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Fanboy og Chum Chum"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Amerikansk animasjonsserie om to fryktl\u00f8se venner som forvandler den vanlige verden rundt seg til et fantastisk sted der alt kan skje.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T124000Z&to=20110823T130356Z&channel=NRK SUPER&program=Fanboy og Chum Chum&desc=Amerikansk animasjonsserie om to fryktl\u00f8se venner som forvandler den vanlige verden rundt seg til et...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["15:05"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Romnautene"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Kanadisk animasjonsserie. Fem underlige skapninger fra verdensrommet krasjer p\u00e5 jorda og gjemmer seg i et gammelt hus. \u00c5 tilpasse seg en ny verden, hvor alt er s\u00e5 annerledes, er ikke uproblematisk ...",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T130500Z&to=20110823T132017Z&channel=NRK SUPER&program=Romnautene&desc=Kanadisk animasjonsserie. Fem underlige skapninger fra verdensrommet krasjer p\u00e5 jorda og gjemmer seg...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["15:20"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["iCarly"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Amerikansk serie. Carly har sitt eget hjemmelagde internettshow, iCarly. Sammen med broren Spencer, venninnen Sam og naboen Freddie produserer de showet fra loftet i leiligheten hvor Carly og Spencer bor.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T132000Z&to=20110823T134412Z&channel=NRK SUPER&program=iCarly&desc=Amerikansk serie. Carly har sitt eget hjemmelagde internettshow, iCarly. Sammen med broren Spencer, ...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["15:45"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["iCarly"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Amerikansk serie. Carly har sitt eget hjemmelagde internettshow, iCarly. Sammen med broren Spencer, venninnen Sam og naboen Freddie produserer de showet fra loftet i leiligheten hvor Carly og Spencer bor.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T134500Z&to=20110823T140914Z&channel=NRK SUPER&program=iCarly&desc=Amerikansk serie. Carly har sitt eget hjemmelagde internettshow, iCarly. Sammen med broren Spencer, ...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["16:10"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Danseakademiet"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Australsk dramaserie. Tara har alltid hatt en dr\u00f8m om \u00e5 bli ballerina. N\u00e5r hun kommer inn p\u00e5 Danseakademiet skj\u00f8nner hun hvor mye hun har igjen \u00e5 l\u00e6re, og at hun m\u00e5 kunne mye mer enn \u00e5 danse for \u00e5 klare seg p\u00e5 denne skolen.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T141000Z&to=20110823T143455Z&channel=NRK SUPER&program=Danseakademiet&desc=Australsk dramaserie. Tara har alltid hatt en dr\u00f8m om \u00e5 bli ballerina. N\u00e5r hun kommer inn p\u00e5 Dansea...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["16:35"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Spionligaen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Amerikansk animasjonsserie. Fire sysken lever eit dobbeltliv som spionar. Dei sl\u00e5st mot kriminalitet med heilt spesielt utstyr.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T143500Z&to=20110823T145732Z&channel=NRK SUPER&program=Spionligaen&desc=Amerikansk animasjonsserie. Fire sysken lever eit dobbeltliv som spionar. Dei sl\u00e5st mot kriminalitet...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["17:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["M\u00e1n\u00e1id-tv - Samisk barne-tv"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T150000Z&to=20110823T151715Z&channel=NRK SUPER&program=M\u00e1n\u00e1id-tv - Samisk barne-tv&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["17:15"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Haremoen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Britisk animasjonsserie. Harebr\u00f8drene Ned og Fred driver en flyplass. Alle som jobber der har sin innvirkning p\u00e5 skjebnen til jetsetterne som lander p\u00e5 Haremoens rullebane.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T151500Z&to=20110823T153021Z&channel=NRK SUPER&program=Haremoen&desc=Britisk animasjonsserie. Harebr\u00f8drene Ned og Fred driver en flyplass. Alle som jobber der har sin in...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["17:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Fantorangen"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T153000Z&to=20110823T160031Z&channel=NRK SUPER&program=Fantorangen&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]},{"tag":"ul","attrs":{"class":"subprogram"},"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["17:30"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Uki"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Belgisk animasjonsserie. Den lille humla Uki opplever eventyr sammen med vennene sine.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T153000Z&to=20110823T153623Z&channel=NRK SUPER&program=Uki&desc=Belgisk animasjonsserie. Den lille humla Uki opplever eventyr sammen med vennene sine.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["17:35"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Didrik og Dorte"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Kanadisk-amerikansk animasjonsserie basert p\u00e5 b\u00f8kene til Rosemary Wells om kaninen Didrik og stores\u00f8steren hans, Dorte. Det er slett ikke alltid at de vil de samme tingene, men det pleier som regel \u00e5 l\u00f8se seg.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T153500Z&to=20110823T154601Z&channel=NRK SUPER&program=Didrik og Dorte&desc=Kanadisk-amerikansk animasjonsserie basert p\u00e5 b\u00f8kene til Rosemary Wells om kaninen Didrik og stores\u00f8...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["17:45"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Moro med Klaus"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Tysk animasjonsserie. Isbj\u00f8rnen Klaus og familien hans har flyttet fra Arktis til Bj\u00f8rneby, og der er det litt annerledes enn de er vant til.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T154500Z&to=20110823T155819Z&channel=NRK SUPER&program=Moro med Klaus&desc=Tysk animasjonsserie. Isbj\u00f8rnen Klaus og familien hans har flyttet fra Arktis til Bj\u00f8rneby, og der e...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["18:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Barne-tv"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":[{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T160000Z&to=20110823T163555Z&channel=NRK SUPER&program=Barne-tv&desc=","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]},{"tag":"ul","attrs":{"class":"subprogram"},"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["18:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Lalla uten skall"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Fransk animasjonsserie om Lalla og vennene hennes - og alt det morsomme de finner i naturen.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T160000Z&to=20110823T161330Z&channel=NRK SUPER&program=Lalla uten skall&desc=Fransk animasjonsserie om Lalla og vennene hennes - og alt det morsomme de finner i naturen.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["18:13"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Sm\u00e5 poteter"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Britisk animasjonsserie. Opplev fantastisk musikklek, og l\u00e6r samtidig om verden. Hver epiosde har sin originale sang i forskjellig musikalske stilarter.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T161300Z&to=20110823T161703Z&channel=NRK SUPER&program=Sm\u00e5 poteter&desc=Britisk animasjonsserie. Opplev fantastisk musikklek, og l\u00e6r samtidig om verden. Hver epiosde har si...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["18:15"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Brannmann Sam"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Britisk dokkefilmserie. N\u00e5 skal du f\u00e5 bli kjent med brannmann Sam og vennene hans som bor i en liten by i England.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T161500Z&to=20110823T162746Z&channel=NRK SUPER&program=Brannmann Sam&desc=Britisk dokkefilmserie. N\u00e5 skal du f\u00e5 bli kjent med brannmann Sam og vennene hans som bor i en liten...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["18:27"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["\u00d8isteins blyant"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Norsk serie. \u00d8istein er p\u00e5 reise hvor han ser mange forskjellig dyr som han tegner, og du kan l\u00e6re hvordan.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T162700Z&to=20110823T163306Z&channel=NRK SUPER&program=\u00d8isteins blyant&desc=Norsk serie. \u00d8istein er p\u00e5 reise hvor han ser mange forskjellig dyr som han tegner, og du kan l\u00e6re h...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["18:35"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Superkviss"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Sp\u00f8rreprogram hvor to venner m\u00f8tes i studio og konkurrerer mot hverandre.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T163500Z&to=20110823T165120Z&channel=NRK SUPER&program=Superkviss&desc=Sp\u00f8rreprogram hvor to venner m\u00f8tes i studio og konkurrerer mot hverandre.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["18:50"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Supernytt"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Nyheter for barn mellom 8 og 12 \u00e5r. Programleder: Benedicte Bendiksen.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T165000Z&to=20110823T170005Z&channel=NRK SUPER&program=Supernytt&desc=Nyheter for barn mellom 8 og 12 \u00e5r. Programleder: Benedicte Bendiksen.","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"em","attrs":null,"content":["19:00"]},{"tag":"strong","attrs":null,"content":["Helt hekta"]},{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"p","attrs":null,"content":["Kanadisk animasjonsserie. Sommervikarene p\u00e5 surfeparadishotellet er helt hekta p\u00e5 surfing, men hotelldrift viser seg ogs\u00e5 \u00e5 v\u00e6re hardt arbeid.",{"tag":"span","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"title":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","href":"http:\/\/nrk.no\/tvepg\/iCal.aspx?from=20110823T170000Z&to=20110823T172413Z&channel=NRK SUPER&program=Helt hekta&desc=Kanadisk animasjonsserie. Sommervikarene p\u00e5 surfeparadishotellet er helt hekta p\u00e5 surfing, men hotel...","class":"ical"},"content":[{"tag":"img","attrs":{"height":"14px","width":"13px","alt":"F\u00e5 p\u00e5mindelse i kalender.","src":"http:\/\/fil.nrk.no\/gull\/programoversikt\/img\/ics.GIF"},"content":null}]}]}]}]}]},"\n"]},"\n"]},"\n"]},"\n"]}," \n"]},"\n"]},"\n"]},{"tag":"div","attrs":{"class":"nrk-globalfooter"},"content":[{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/informasjon\/1497561.html","title":"Opphavsrett NRK \u00a9 2011"},"content":["Opphavsrett NRK \u00a9 2011"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":["Frontredakt\u00f8r: ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/informasjon\/1.2843526","title":"Frank Gander"},"content":["Frank Gander"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":["Nettsjef: ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/informasjon\/1.2843526","title":"Sindre \u00d8stg\u00e5rd"},"content":["Sindre \u00d8stg\u00e5rd"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":["Ansvarlig redakt\u00f8r: ",{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/informasjon\/1.2843526","title":"Hans-Tore Bjerkaas"},"content":["Hans-Tore Bjerkaas"]}]}]},{"tag":"ul","attrs":null,"content":[{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/tips\/","title":"Tips NRK"},"content":["Tips NRK"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/kontakt\/","title":"Kontakt NRK"},"content":["Kontakt NRK"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/info\/","title":"Om NRK"},"content":["Om NRK"]}]},{"tag":"li","attrs":null,"content":[{"tag":"a","attrs":{"href":"http:\/\/www.nrk.no\/hjelp\/","title":"Hjelp"},"content":["Hjelp"]}]}]}]}]},{"tag":"div","attrs":{"class":"placeholder"},"content":[{"tag":"div","attrs":{"class":"stats"},"content":["\n",{"tag":"script","attrs":{"type":"text\/javascript"},"content":["\nspring.c({\"s\":\"NRK\", \"cp\": \"nrk\/forsiden\", \"url\": document.location.href});\n"]},"\n",{"tag":"noscript","attrs":null,"content":[{"tag":"div","attrs":null,"content":[{"tag":"img","attrs":{"alt":"statistikk","src":"http:\/\/nrk.tns-cs.net\/j0=,,,;+,cp=nrk\/forsiden+url=www.nrk.no;;;"},"content":null}]}]},"\n"]}]},{"tag":"div","attrs":{"class":"placeholder"},"content":[{"tag":"script","attrs":{"src":"http:\/\/l.linkpulse.com\/autoheaven\/nrkno20101208_lpConfig.js","defer":"defer","type":"text\/javascript"},"content":null}]}]}]}]}]}]